銀河大壞蛋的英雄傳說

[b]《銀河大壞蛋的英雄傳說》

[blue]我叫『金.斯加曼爾亞發』，官階少校，是『星際聯邦測量局』的星際測量員。
在一次遠程測量任務裏，我駕駛測量船『塵遠號』來到『人馬旋臂』的『夜狼星座5E』區域時，遇到一股神秘的『能量波』！
這股來路不明的『能量波』十分強勁，有82.33億克兆，令到空間出現扭曲，形成了『空間摺疊』的現象。
我的測量船被能量波的旋轉激流吸進『摺疊』了的宇宙空間裏，瞬間離開了『人馬旋臂』的『可航行區』，躍入不能導航的『荒星域』，最後失控撞落在一個不知名的星球上。
我發現這個星球正陷於混亂的戰爭中和有很多美女，而我是一個受過嚴格軍事訓練的英勇軍人和變態色情狂！
為了公理與正義，我參與了這星球的統一戰爭，於是，我的英雄故事和戰爭罪行，亦由此開始‥‥‥

地球位於『人馬旋臂』，我懷疑這股能量波在『人馬旋臂』和『仙女座旋臂』之間形成了一個『空間摺疊』，我的『塵遠號』穿過了這個摺疊空間，去到了另一邊的『仙女座旋臂』‥‥‥

大壞蛋也有英雄事跡！
於是，銀河系有了大壞蛋的英雄傳說！

我去到一個不知名的星球，那裏有很多美女，自此，這個星球變得好淫亂‥‥‥

這個有很多美女的星球正陷於殘酷的統一戰爭中‥‥‥(有圖為証)

一代聖帝『炎女』沒有接受『蒄斯科爾』的意見，推翻『銀刀王朝』後建立一個民主政制的政府，而是重蹈覆轍建立另一個極權王朝。
結果，除了開國初期的幾十年政治較為清明、人民生活較為安定外，接下來的兩百多年，在殘暴專制的極權統治下，天下百姓都生活在水深火熱之中、民不聊生！

[size=5]僅以此書，獻給讀者Perry Tam和被『金櫻王朝』專制極權統治下的善良平民。

楔子

公元5532年。
『女帝星』首都『方雪城』的上空的8條『空中車道』佈滿了來來往往的噴射飛行車。一輛白色的大型噴射飛行車離開了『空中車道』，垂直降落在『雪河』南岸歷史博物館的停泊場上。
噴射飛行車身印著『櫻花小學』的校徽，一位年輕貌美的女教師領著22名小學生下車。然後進入歷史博物館。
博物館是一座圓形銀色的金屬建築物，共有三層。
留著長直髮的女教師領著22名小學生參觀完一、二樓的展覽廳後，便前去第三層。
下面的兩層展覽廳，放滿了『女帝星』的歷史文物。然而，來到第三樓，2萬平方米的展覽廳卻是空蕩蕩的，只放著一個頸上繫著紅領巾的殘舊『機械人』。
『機械人』孤伶伶的站在展覽廳中央的一個1米高的銀色圓台上。
太陽光透過屋頂的圓形採光窗，照射在『機械人』白色的『鈦合金』外殼上。儘管外殼有許多處磨花了，但仍然閃亮著眩目的白光。
『機械人』沒有開啟電源，靜止不動。
女教師把小學生帶到『機械人』的面前， 22名學生在石台前圍成了一個半圓形。
他們抬起頭望著這個機械人，你一言我一語的議論起來。
「啊！很古老的機械人呢？‥‥‥」
「是呀！外殼還是鈦合金呢！‥‥‥」
「這樣的機械人一定又重又笨！‥‥‥」
「現在的機械人都不用這種鈦合金啦！‥‥‥」
「這是一千年前的機械人人，當時還未發明軟金屬和塑膠金屬呢！‥‥‥」
「為甚麼他的頸上綁了一條紅巾？」
「不知道呢？」
其中一個女學生轉過身，抬起頭，望向她身後的女教師，問道︰「老師，他還能動嗎？」
「能！」女教師說︰「他不但能動，而且還能講故事！」
「真的！」女學生的眼睛亮起來，問︰「他能講甚麼故事？」
這位女學生留著長頭髮，一邊頭髮夾著現時最流行，能閃亮紅光的髮夾。
「妳自己問問他吧！」女教師說。
機械人的前面有一根高1米的圓柱，女教師把手放在圓柱上的手掌圖案上。
手掌圖案的感應器確認了來訪者的指紋和體溫後，開啟了機械人的電源。
『機械人』的眼睛和許多處地方亮起了藍光。胸前有三盞小燈閃亮著綠色的光芒。接著，他的頭轉動起來。
他垂下頭顱，慢慢的掃視站在他前面的小學生。
因為是硬金屬所造，所以，他的臉部無法做出任何表情。
機械人用沒有高低調的聲音說︰「您們好，今天是公元5532.32年，氣溫23度。歡迎您們來到『首都歷史博物館』，我叫圖亞，『斯亞3型』資料機械人，你們想聽故事嗎？」
「想啊！你會說甚麼故事？」夾著紅光髮夾的女學生問。
「我會說『金.斯加曼爾亞發』少校的故事。」圖亞說︰「事實上，我就只懂說他的故事。這也是把我放在這裏的原因！」
「好呀！你就講他的故事吧！」女學生說。
「他是英雄嗎？」另一個男學生問道。
「不！『金. 斯加曼爾亞發』少校不是英雄。他不但不是英雄，還是一個大壞蛋！他所犯的《星際聯邦法律》，如果全部定罪，可判467年監禁。」圖亞說。
「他不是英雄，那為甚麼要講他的故事？」女學生皺著眉頭問。
「『金.斯加曼爾亞發』少校雖然不是英雄，但他的故事是傳奇！」圖亞說。
「傳奇？」
「是的，是『女帝星』的傳奇。」圖亞說︰「如果沒有他，『女帝星』就沒有今日的經濟繁榮，科技發達，而銀河系的歷史亦會改寫！」
「嘩！這個大壞蛋真的這麼厲害嗎？」
「那就講吧！‥‥‥」
「是呀！講吧！‥‥‥」
在一眾小學生的催促下，圖亞開始說道︰「這個大壞蛋的傳奇故事，就由他所駕駛的『遠塵號』測量船，撞落在『女帝星』上開始講起吧！那已經是1173年前的事了。當時，我是《星際聯邦測量局》最新型的資料機械人，是『金.斯加曼爾亞發』少校的工作搭擋，所以當時我也在測量船上。」
說到這裏，圖亞抬起頭，透過屋頂圓形的採光窗，望向蔚藍的天空。他彷彿在追憶一段發生在遙遠過去的往事似的。
過了一會兒，他把視線轉回圍著他的小學生們，說道︰「當『遠塵號』測量船快要撞向地面時，金.斯加曼爾亞發少校緊握著操控桿，試圖盡力拉起船頭，希望測量船以船腹先落地，讓厚厚的鈦銈合金船腹甲板磨擦地面滑行，從而使測量船慢慢地停下來‥‥‥」

圖亞抬起頭，透過屋頂圓形的採光窗，望向蔚藍的天空，彷彿在追憶一段發生在遙遠過去的往事似的‥‥‥

卷一

卷一《雪城沐河》

第一章我的測量船失事撞落在一個不知名的星球上

我的故事，還是由我自己說吧！
當『遠塵號』測量船快要撞向地面時，我緊握著操控桿，試圖盡力拉起船頭。
我希望測量船以船腹先落地，讓厚厚的鈦銈合金船腹甲板磨擦地面滑行，從而使測量船慢慢地停下來。
「轟！」的一聲！
『遠塵號』以船腹撞落地上。撞擊力很猛烈，超出了我的預料！
強力的震盪使我的腦部受到震盪，昏迷了過去。
我不知自己昏迷了多久，當我恢復意識時，聞到燒焦的氣味。
宇航船猛烈撞落地面，有燒焦氣味很正常，最重要的是船身不要著火燃燒就可以了！
我張開眼睛，快速環視控制室四周。
100平方米的控制室沒出現火光，操控桌面上的各樣儀器也沒有冒煙。
我想知道測量船落在甚麼地方？於是把目光投向呈橢圓形的前視窗。
一條粗壯的樹幹橫陳在前視窗前，枝葉遮蔽了三分二的前視窗，使我無法看到窗外的情況。
我估計測量船撞落地面後，船腹磨擦地面，一邊激發起火花，一邊高速向前滑行，衝進一個樹林裏，撞倒了不少樹木，最後撞上一棵粗壯的大樹而停下來。
大樹在猛烈的撞擊下，粗壯的樹幹折斷跌在船身上，長滿了綠葉的樹枝遮住了前視窗。
我把視線轉向副駕座上的『圖亞』，白色機身亮著藍光的他此刻十分忙碌，一時望看右邊儀器，一時望向左邊的儀器，又把手指插進儀器的插孔裏，讀取測量船的數據。
我知道他正在檢查測量船的損壞情況。
『圖亞』是資料機械人，仿人設計，嘴巴、手腳關節和手指如人一樣活動。他的外殼是白色『鈦合金』所造，在控制室的燈光照耀下，反映出白光。
『資料機械人』的電腦裏存有大量資料數據，能擔當導航、維修、探測、建造、傳譯、記錄、通訊等工作。
『圖亞』是使用『藍晶級電腦』的『斯亞3型』資料機械人。
『藍晶級電腦』運算速度快，資料容量大，是目前《星際聯邦測量總局》最先進的資料機械人。我跟『圖亞』已經合作了一年。
不過其實，我最希望的是能夠跟有做愛功能的『軟體女性機械人』合作。這樣，在測量船工作時，便有『性福』了！
然而，《星際聯邦測量總局》似乎無意給我這樣的『性福』，沒計劃選購這類『軟體女性資料機械人』。
「『金.斯加曼爾亞發』少校你醒了，我還以為你會昏迷一天呢？」圖亞用沒有高低調的聲音說道。
「甚麼昏迷一天？」我感到頭很痛。
「你已經昏迷了12.6小時！」圖亞說。
嘩！原來昏迷了半天，怪不得醒過來後覺得這麼肚餓！
「測量船的情況怎樣？」我一邊問，一邊打開我座位下邊的一個抽屜，拿出一盒壓縮餅乾。
「情況相當糟糕！」圖亞說。
「能起飛嗎？」我撕開包裝，啃著很難吃但營養豐富的壓縮餅乾。
「動力系統嚴重損毀，不能啟動。右邊機身有裂痕。就算修好了動力系統，也不能飛離這個星球，『遠塵號』會在穿越這星球的大氣層時受壓，導致裂痕擴大而解體！」圖亞用亮著藍光的眼睛望著我說。
「媽的！」我罵道。
圖亞叫我『金.斯加曼爾亞發』少校。是的，我叫『金.斯加曼爾亞發』，軍階少校。
我18歲時考入『星際聯邦軍校』，經過四年的學習訓練，以一等優異成績畢業。
畢業後，我被派到『宙斯號』宇航母艦服役。
因為我在軍校考取到『格鬥10級』的資格，所以當上了艦隊『特種突擊兵』。
服役了5年，升到少校。但因為性騷擾女上司、患上『性癖』和沉迷『三維性愛遊戲』而被革退並而強制接受戒除『性癖』治療。
我被送到一間叫『姆德斯治』的治療院接受治療。
經過9個月的強制治療，我離開治療院。
順便一提，治療院有4位心理治療女醫生。最年輕的22歲，最大的45歲。在這9個月裏，她們全部被我搞上床『扑嘢』。是的，45歲我都搞，足以證明我極度變態！
(註︰『扑嘢』這個詞是地球華夏民族的古語，意思就是扑嘢！)
那位替我治療的高級心理治療女醫生名叫『默西迪斯』，33歲。因為我『扑嘢』的技巧了得，她每次跟我上床，都被我『扑』到高潮迭起，如癡如醉！
所以，『默西迪斯』替我作虛假報告，說我已經痊癒，成功戒除了『性癖』。
其實‥‥‥我的病情是嚴重了！
我除了患有『性癖』外，還患上了『鐘情妄想症』，只要有女性稍為對我好一點，便會認定對方是愛上自己！
即便遭到對方嚴正拒絕，也不會改變自己的想法，會認為對方只是在考驗自己的愛情忠誠度。
我覺得默西迪斯是愛上了我！
離開『姆德斯治』治療院後，我跟默西迪斯依然保持著聯絡，她通過人脈關係，介紹我進入『星際聯邦測量局』，當了宇宙星體測量員。
『星際聯邦測量局』之所以聘用一個曾患過『性癖』和性騷擾女上司的人，是因為他們請不到人。
星體測量員是一份沒有人願意去做的工作。
第一，工作沒前途，沒有升職的機會。
第二，工作沉悶。要一個人在測量船上工作。而每次任務都長達幾年。
第三，危險。要測量的星體或航道，都是位於不可航行的區域上。這些區域危險重重，可能會撞上宇宙巨型隕石、神秘能量波和甚至會迷航。據我所知，過去20年，就有8名測量員在任務中失蹤。
這次，我的測量船就是遇到一股神秘的能量波衝擊。這股『能量波』十分強勁，有82.33億克兆，形成了『摺疊空間』現象。
(註︰『摺疊空間』理論是公元3288年，美利堅天文學家『查爾曼霍斯』首先提出。最後在3655年，宇航探測艦『李察威爾』船長在一次遠航探測中，詳細紀錄了在『人馬旋臂』和『南十字旋臂』之間的一個『摺疊空間』現象，從而證實了它的存在。)
超過50億克兆的『能量波』就足以造成『摺疊空間』現象。
讓我簡單的劃一張圖，解釋『摺疊空間』形成的過程︰
(我不是畫家，只是一位傑出的軍人，所以畫得不好請多多原諒！)

摺疊了的宇宙空間，可以由1000光年的距離，變成了10光時。
而周邊的宇宙空間亦會出現變化，但太複雜了，不容易解釋。
我的測量船被能量波的旋轉激流推進『摺疊』了的宇宙空間，從『可航行區』躍入了『荒星域』，最後失控撞落這個星球上。
「圖亞！探測外面的情況，我想出去看一下。」我說。
「溫度27。氮氣60.09%。氧氣33.95%。二氧化碳0.094%。氫0.93‥‥‥」
「可以了！」我打斷了圖亞的說話。「外面跟地球差不多，是吧？」
「空氣環境97%相似。」圖亞說︰「其他的不詳？」
「走吧！一起出去。」我解開安全帶，摸了一下掛在我左胸上的通訊器，確認它沒因為強烈的震動而丟下。
再從座位下的抽屜拿出『集束光劍』和『容光槍』掛在腰間，然後離開駕駛座，向控制室的機門走去。
離開控制室，穿過一條10.3米的走廊，來到船門前。
我按動門掣，船門順滑的向上升起後，這個星球的陽光射在我的臉上。
我走出測量船，資料機械人圖亞跟在我身後。
測量船艙裏有空氣調節，溫度保持在23°C。所以我無需開啟制服的『恆溫設置』。
離開測量船，外面是29°C，感到有點熱，於是我開啟了制服的『恆溫設置』，把溫度設定為25°C。
圓形的測量船的確撞進一個森林裏。被撞倒的樹木橫七豎八的倒在地上。地下有一條長長的焦黑痕跡。這是船腹磨擦地面產生高溫，擦出火花所造成。
我沿著這條焦黑痕跡向前走。
走了大約百多米，我走出了這個樹林。
「圖亞！測量這星球。」我說。
「是！」圖亞打開自己胸部的一個小門，拿出長形的『測量儀』，插在地上。
『測量儀』亮起光，開始運作，把測量到的『數據』傳給圖亞進行分析。
圖亞抬起頭，望向天空的太陽，測量這星球的公轉、自轉和跟太陽的距離。
進行測量時，圖亞的一對眼睛閃動著藍光。
10分鐘過去，完成了所有測量。
「這星球跟太陽的距離是8.23光分。有3個衛星(月亮)。星球自轉23.8小時。公轉是自轉的365.05倍。地軸傾斜23.1度。」
「他媽的！竟然跟地球這麼相似！」我說。
「就已知數據作比較，相似度93.4%。」圖亞說。
「這星球跟地球這麼相似，就一定有生物，說不定有人類。」我說。
「機會率91%。」圖亞說。
「如果是這樣的話，可能會有『妓院』！」我說。
「機會率61%。」圖亞說。
這時，在我們的前面，是一個山坡。
「圖亞！走吧！我們去找這星球上的人類吧！不知道他們的科技去到哪個程度？能不能幫我們維修『遠塵號』？」說著，我向山坡走過去。
因為沒穿『靴式噴射器』來，所以只有爬上山坡。這個山坡大約有一百米高，爬到一半，我聽到聲音。
「圖亞，你聽到聲音嗎？」剛才的撞擊很劇烈，現在依然感到有點頭暈。為了證實自己不是幻聽，於是問我的搭擋機械人。
「聽到。」圖亞說。
「這是甚麼聲音？」我問。
遇到了問題，圖亞開始運轉它的『藍晶級電腦』找尋答案‥‥‥
用了5秒時間，得出了答案。
「是地球冷兵器時期的戰爭廝殺聲。」這是圖亞給我的答案。
哦！
這是個令人詫異的答案！
然而，仔細的聽著，的確很像地球冷兵器時期戰爭的廝殺聲？
如果是這樣的話，這星球的人類仍生活在『低科技』時代！
那就慘了！
一定沒有人懂得維修我的測量船！
「全是女人的廝殺聲。」身後傳來圖亞的補充說明。
「甚麼？全是女人的廝殺聲？」我說。
「是！」
我細心的聽，聽著‥‥‥聽著‥‥‥
的確，廝殺聲十分尖，男人的廝殺聲是低沉雄壯的！
越向上爬，尖銳的女人廝殺聲愈響亮。
終於爬到山坡頂！
山坡頂是一片呈長形的廣闊草地，面積約一千平方米。
草長得十分茂密，綠油油的，像一幅巨型的綠色地毯舖在這片平坦的長形山坡頂上。
走到山坡頂的邊緣向下望，震撼的一幕出現在我的眼前！

發哥

山坡下是一片黃沙平地，這時密密麻麻的佈滿了全副盔甲的士兵，她們在拚命的廝殺，當中有拿刀劍的騎兵，也有拿長戈的步兵。
果然沒錯，這星球的人類科技很低，戰爭仍處於拿刀劍砍殺的冷兵器時代。
我拿出通訊器，調至望遠功能，然後把通訊器的鏡頭對著山坡下。
通訊器的螢光幕出現放大了的畫面。
只見廝殺的士兵所穿的戰甲衣都是隆起胸部的設計，即是說全是女人！
地球古代冷兵器時期的戰爭都是男人的事，女人絕少參與。就算參與也只會穿男人的戰甲衣，沒有特別為女人設計隆起胸部的戰甲衣。
從盔甲和旗幟的不同，可以看出是兩支軍隊在戰鬥。
一邊是黃旗，一邊是啡旗。
兩種旗都有圖案，黃旗的圖案是一匹奔馳的駿馬，啡旗的是一朵白花。
我試圖尋找戰鬥雙方的指揮官‥‥‥
很快，我找到了黃旗軍的指揮官。她沒有參戰，騎在披了戰甲的戰馬上，在戰圈之外指揮作戰。身邊有幾十個重甲騎兵圍著她。
接著，我在人馬夾雜的戰圈中找到了啡旗軍的指揮官。她的頭盔頂上插著一支長長的啡色羽毛，她騎在戰馬上，雙手握著長柄刀，奮勇殺敵！
她手上的這把刀，有點像地球華夏民族一位將軍所用的『偃月刀』。
我再仔細的看，看到黃旗軍人數比啡旗軍多。我用通訊器掃瞄人數(只計活著戰鬥的，倒在地上死去或受傷的不計。)。
電腦以黃旗所穿的盔甲作識別，得出的人數是6032人(＋/－誤差27人)。
啡旗軍是3103人(＋/－誤差13人)。
人數佔優的黃旗軍在外圍形成了一個包圍圈，把啡旗軍圍在裏面。
從地上橫七豎八的躺著屍體和散落軍旗兵器看，這場包圍戰已經打了一段時間。
黃旗軍的優勢漸漸擴大，倒在地上的士兵大多是啡旗軍。
佔了優勢的黃旗軍慢慢地收緊包圍圈。受過四年軍事訓練的我，看到黃旗軍這一舉動，便知道她們是要就地殲滅這支啡旗軍！
十分殘酷！
女人打起仗來，殘酷程度不亞於男人！
正當我感到毛骨悚然時，我聽到聲音！
這聲音不是山坡下面的廝殺聲，雖然聲音很細微，但受過嚴格軍訓的我，足以令我產生警覺。
圖亞也聽到，降低聲調說︰「『金.斯加曼爾亞發』少校，有人來。」
「是！去那邊，躲在草叢裏！」這個草叢距離我們大約10米。我和圖亞走到那裏趴下來，隱藏在長長的青草裏。

點解唔咸既？唔多似發哥

這是科幻故。

第二章插著紅旗的騎兵鬼鬼祟祟的登上山坡不知想做甚麼

這是一個長形的山坡，草叢在山坡朝南的那邊，我躲在草叢裏，朝北望過去，看到朝北那邊的山坡出現了人影！
很快，人影愈來愈多，竟然是一隊插著紅色旗幟的騎兵！
淺紅色的旗，印著一片深紅色的樹葉。
這隊紅旗騎兵距離我和圖亞約有7百米。
紅旗騎兵是從另一邊山坡的下面爬上來的，愈來愈多，當整隊騎兵都爬上了山頂，在山坡前列成長形的戰陣後，我用通訊器作掃瞄，得出的人數是3006騎兵(共六排，每排501騎)。因為這支騎兵站立不動，又十分整齊，所以＋/－誤差為0。
這支紅旗騎兵慢慢的爬上來，靜靜的列隊，人和馬都沒有發出太多的聲音。
騎兵是面向山坡下的，其中三騎立在騎兵戰陣的最前面。我估計，站立中間的那一騎，是這支騎兵的『指揮官』。
紅旗騎兵指揮官穿紅皮革黃銅甲戰衣，背披紅色披風。黃銅頭盔把整個頭包裹著，只露出一雙眼睛。這種全包臉的頭盔很重的，戴在頭上很辛苦的。
頭盔插著兩支長長的紅色羽毛。(目測0.8米至1米長)
她左右兩騎，我估是『副指揮官』。
兩人也是穿紅皮革黃銅甲戰衣，頭盔卻是露臉的。
右邊的副指揮官頭盔頂插一紅一紫兩支羽毛，背披紅色綑紫邊披風。
左邊的副指揮官頭盔頂插一紅一白兩支羽毛，背披紅色綑白邊披風。
這三個女人有一個相同的特徵，就是胸前高高聳起兩個圓球！
她們的一對奶子，至少D-cup！
所以，她們的戰甲衣一定要隆胸設計，不然，被厚厚的平胸戰甲衣壓著一對乳房，莫說打仗，就連呼吸都有問題。
三個大波女人各自拿著『單筒望遠鏡』觀看山坡下的戰況。
這星球上的東西跟地球的古代十分相似。
這個星球跟地球十分相似，孕育出相同的人類和相同的事物，就像一個地球的『翻版』，真有趣！
而這個『翻版』的地球科技，大概是地球15、6世紀時期的水平。
在軍校『戰術論』考獲A級的我，一看就知道這隊靜悄悄爬上山坡的紅旗騎兵，是在靜候下面兩軍戰至筋疲力竭或其中一方潰敗後作出偷襲！
指揮戰爭，必須有謀略！
看來，這位紅旗騎兵的大波指揮官，不是省油的燈！
我好想看下面黃旗軍和啡旗軍的戰況。
而就在這時，我發現圖亞消失了！
他去了哪裏？剛才還在我身邊的！
「找我嗎？」圖亞微弱的聲音響起。
這一下我明白是怎麼一回事了。
圖亞沒有消失，他依然在我身邊。
我和圖亞伏在草地上，草有半米高，他的『鈦合金』外殼變成了跟四周草的顏色。這是掩護變色裝置，許多機械人都有。
圖亞雖然啟動了『掩護變色裝置』，但只要細心看，還能看出一個跟四周景物不太協調的人形身影。如果圖亞有動作的話，不協調的身影就更加明顯。
我當母艦『突擊兵』時，所穿的戰鬥衣也有變色掩護色裝置。現在我是星際聯邦測量員，穿的是測量員藍色的制服，沒有這樣的裝置。
我指了一下前面，示意圖亞向山坡邊爬過去。他看到後，身體動起來，慢慢的向前爬。
我把外殼變了掩護色的圖亞當作『掩護體』遮著我的身體，他向前爬，我在他旁邊也向前爬。
紅旗騎兵的三個大波女指揮官的注意力全在山坡下的戰鬥，而騎兵們的注意力又集中在她們的指揮官身上，所以沒有騎兵發覺七百米外有一個跟四周景物不協調的人形在慢慢的向前移動。
我爬到山坡的邊緣後，向下望。
這時，啡旗軍已經潰敗！
有個別的騎兵突圍逃跑，沒有突圍的士兵繼續作垂死頑抗！
不停有啡旗軍騎兵被殺，翻身落馬跌在地上。被殺前的絕望慘叫聲傳到山坡上，進入我的耳朵裏，聽到我毛骨悚然！
地球現時的科技戰，一束『容光』射過去，敵人連慘叫都來不及，便在高溫下化成了灰燼！
只有冷兵器時代的戰爭，才會在戰場上聽到士兵被殺時的淒慘叫聲！
黃旗軍的包圍圈愈來愈細，啡旗軍的士兵一個接一個的倒下‥‥‥
最後，包圍圈裏只剩下啡旗軍指揮官和十多騎！
這時，我才留意到在戰圈裏有一輛兩匹馬所拉的馬車。
馬車裏面不知坐著甚麼人？
黃旗軍沒有作出勸降，一直的殺！
啡旗軍指揮官雖然只剩下自己和十多騎，也沒有投降的意思！
於是，殺戳繼續！
不一會兒，十多騎先後被殺落馬，只剩下啡旗軍指揮官。
雖然只剩下一人，但一身向污的她依然揮舞長柄刀奮戰！
最後，她被兩名黃旗軍的騎兵用長矛挑翻落馬，長柄刀脫手落在地上。
十幾名步兵蜂擁而上，把啡軍指揮官『大』字形按在地上。她的上臂和前臂都有護甲，但手肘處沒有(可能是制甲技術落後，不懂造能保護手肘部份的護甲。)，兩個步兵一左一右揮劍從手肘處斬下，把她的一雙前臂斬下來。
被這樣斬下一對前臂，應該是很痛的，但啡旗軍的指揮官竟然沒有慘叫！
接著，黃旗軍士兵脫下啡旗軍指揮官的頭盔，再把她拉起，強迫她跪在地上。
在外面有幾千名騎兵包圍著，擒獲敵軍指揮官後，包圍圈的其中一處散開，讓出了一條路。
黃旗軍指揮官策著披甲戰馬，以勝利者的姿勢，從騎兵讓開的路慢慢的走進來。她的身後面跟著三十多名騎兵。
黃旗軍指揮官來到到被迫跪在地上，失去一雙前臂，一臉血污，披頭散髮的啡軍指揮官前。她翻身下馬，走上前，二話不說，拔出腰間佩劍，向啡旗軍指揮官的頸斬過去。
很鋒利的劍，強而有力的手腕，很準、很快的一劍！
只見劍光一閃，人頭便跟身體分離！
人頭落地的一刻，歡呼聲響起！
啡軍指揮官沒有頭和一雙前臂的身軀慢慢的向前倒在地上，頸上噴出的鮮血染紅了一片土地。
落下的人頭在地上滾動，最後被一名手持長矛的步兵撿起。她把人頭插在長矛尖上，再高高的舉起。
這個做法，在地球古代的戰場也有，叫『梟首示眾』！
士兵繼續高聲歡呼！
兩名黃旗軍士兵翻轉啡旗軍指揮官的屍體，脫下她的護甲、甲裙和戰靴，再撕開她的白色貼身衣，然後揮動利刀，把她的雙乳割下來！
乳房被割開的一刻，鮮血淋漓！
嘩！這一幕看到我瞪圓了雙眼！
我玩電腦『3D虛擬遊戲』時，也經常出現殘暴血腥的畫面。但畢竟是虛擬的，是假的。然而此刻看到真實的！
士兵把割下來的血淋淋雙乳放在一個木盒裏！
地球上的古代戰爭有把敵軍的耳朵割下來作為殺敵的憑證，回去後點算耳朵的數目，計算出殺了多少敵人。再論功行賞！
這是很野蠻很殘忍的行為。而這個星球的人類不割耳朵改為割雙乳。不但野蠻殘忍，而且變態！
我是一個患有『性癖』的變態色情狂，對於眼前發生的這一幕，我也感到變態，不能接受！
這個星球雖然跟地球一樣美麗，但星球上的女人則野蠻殘忍！

這是一個低文化！低科技的蠻荒星球！
其他的黃旗軍也做著同樣的事，脫去敵軍屍體上的頭盔、護甲和戰靴。再撕開貼身衣衫，然後割下一雙乳頭。
是的，只割乳頭，不把整個乳房割下來。大約是在乳頭向下3cm的位置割下去，也差不多是3/1個乳房！
割乳的手法也很變態，是用食指和姆指捏住乳頭，拉起，然很割下去！
從敵軍屍體上割下來的乳頭不放在木盒裏，而是放在大布袋裏。放滿一個袋後，換另一個新的袋。
十多個放滿乳頭的布袋底部，都滲出鮮血！
身材高大的黃旗軍指揮官還劍入鞘，然後走到那輛馬車前。四名士兵站在她的身後。
指揮官爬上車，掀開布簾，從車廂裏拉出一個長木箱出來。
四名士兵連忙上前，合力把這個木箱抬落地面。
我估錯了，還以為馬車裏坐著人，原來是一個木箱。
我估計，啡旗軍、黃旗軍和此刻在山坡之上的紅旗軍都是為了搶奪這個木箱而來。
這個木箱裝著的一定是十分珍貴的東西，會是甚麼呢？
這星球上有甚麼東西，貴重到如此殘忍的廝殺爭奪呢？
答案很快會揭開。因為四名士兵開始打開箱蓋！
一名士兵用斧頭砍斷了鎖著箱篕的鐵鍊後，兩名士兵合力把箱蓋打開。
箱蓋一打開，讓裏面的東西便露了出來。
好奇想知道木箱裏放著甚麼寶貴東西的我，立即把通訊器的望遠鏡焦點對著木箱。
一看，我立時呆住了！
不會吧！這個星球怎會有這樣東西！！！！！！！
這時，號角聲響起！
山坡上一直伺機而動的紅旗軍在指揮官的命令下，吹起進攻的號角，三千騎兵從山坡頂向下急衝。
剛才還是靜默無聲，現在則殺聲沖天！
帶領這三千騎兵衝殺的，是披紅色綑白邊披風的副指揮官。
騎兵衝下去後，山坡上只留下了正指揮官和紅色綑紫邊披風的副指揮官。
這時黃旗軍無論是騎兵還是步兵，大多放下了兵器。有些在料理受傷的戰友，有些忙於脫敵軍屍體上的盔甲、戰靴和割乳。
她們都沒有想到這時會有騎兵從山坡頂衝下來。因此，當號角聲和騎兵衝殺聲突然響起時，她們都有點慌亂。
然而，畢竟是軍人，她們很快便鎮定下來。在指揮官的喝令下，連忙拿起兵器迎戰！
三千騎猛衝下來，有如猛虎下山之勢！
衝下來的紅旗騎兵，一闖進敵陣，揮劍斬殺！
我用通訊器掃瞄過現時黃旗軍的人數，一共是5023人。雖然黃旗軍的兵力比紅旗軍多，但這時有如一盆散沙，毫無作戰陣勢可言。
紅旗騎兵是採用出其不意、攻其無備的突襲戰術，當然不會讓黃旗軍佈成作戰陣勢。
因為兵力不及黃旗軍的緣故，所以她們沒有包圍敵軍，而是以12騎為一組，在戰圈裏穿插，斬殺散亂的敵軍。
黃旗軍的步兵都是拿長矛，雖然這是對付騎兵的好兵器，但必須排列陣勢，才能有效對付騎兵。
這時紅旗騎兵在戰圈裏奔跑穿插，便得她們無法聚在一起，組成防禦或進攻的步兵陣勢。
騎兵的情況也差不多，因為是突然遭到襲擊，原本一組作戰的隊伍都分散了，只能各自為戰，一遇上敵軍12騎一組的攻擊組合，自然吃虧！
所以戰況一面倒，黃旗軍的騎兵和步兵一個接一個的倒下去！
這個星球的科技這麼落後，人又這麼野蠻殘暴！
女人都已經這麼凶殘，男人想必更加凶殘，可能會割掉敵軍男人的陽具！
我是地球高級文明人類，是不會跟這種低文明的野人接觸的，有失身份！
然而，當我剛才看到在木箱裏的東西後，我改變了主意，打算跟這些野人接觸。因此，我叫圖亞記錄她們的語言，進行『破解』。
黃旗軍指揮官看到戰況，心知不妙，立即踩蹬飛身上馬。(註︰蹬是一個平底環形的金屬物，用皮帶固定，懸掛在戰馬鞍上的兩邊。)
她登上馬背後，用馬鞭指向四名步兵，大聲叫喊。(我不懂這星球的語言，不知她說甚麼？)
只見四名步兵連忙把木箱抬回馬車廂裏，其中一個坐在馬車的駕駛座上，揚起馬鞭，拍打兩匹戰馬的屁股。
兩匹馬發出嘶叫，提起馬蹄，拉著馬車向前奔跑。
黃旗軍指揮官又在叫喊，百多名騎兵在叫喊聲中策戰馬跑過來，替馬車開路。
黃旗軍指揮官跟在馬車的後面，而另外百多名騎兵緊跟著她。
我看懂了，黃旗軍指揮官想帶著馬車突圍逃走！
由此可見，她很重視木箱裏的東西，連自己的軍隊也掉下不理，只顧帶著木箱逃走！
當然，紅旗軍是不會她把木箱帶走的！
指揮這三千紅旗騎兵的是頭盔插了紅白長羽毛的大奶副指揮官，只見她在陣揮劍大聲叫喊，在她附近的紅旗軍騎兵便向突圍的黃旗軍追過去！
跑去追截的紅旗騎兵愈來愈多，最後達到三百多騎，雙方展開了交戰。
黃旗軍騎兵剛剛跟啡旗軍作戰完，疲憊不堪。
紅旗軍騎兵則以逸待勞！
兩軍交鋒不一會，黃旗騎兵便被氣勢如虹的紅旗騎兵殺得人仰馬翻！
載著木箱的馬車也被截停下來。
黃旗軍的指揮官大概明白大勢已去，不再戀戰，一揪韁繩，掉轉馬頭，從另一邊突圍逃跑！
保護黃旗軍的指揮官的幾十名騎兵跑在前面，替她開路。
黃旗騎兵見指揮官臨陣逃跑了，鬥志瞬間崩潰，各自突圍逃跑！
這時，號角聲響起，一下長，一下短。
吹起號角的，是山坡頂上披紅色綑紫邊披風的副指揮官。
號角聲傳到下面，百多名追在黃旗軍指揮官的紅旗騎兵勒停了戰馬，不再追殺，拉轉馬頭折回戰場。
而戰鬥中的紅旗軍，對逃跑的黃旗軍也不追殺。
黃旗軍四散逃跑，轉眼間，全部走光！
剛才的號角聲，是傳命部隊，讓敵軍逃走，不作追殺。
沒有通訊設備的軍隊，號角就是傳達作戰命令的工具。
這時，紅旗軍做了一件事。十幾名紅旗軍騎兵下了馬，圍在被斬殺的啡軍指揮官屍體前，揮劍亂斬，瞬間屍體被剁成了肉碎！
這位啡旗軍指揮官已經被黃旗軍士兵斬去雙掌、頭顱和割去雙乳。現在又被紅旗軍斬成肉碎！
真慘！
如果不是有深仇大恨，是不會這樣做的？啡旗軍和紅旗軍之間，一定是有著甚麼深仇大恨！
成功擊潰敵軍，斬碎啡軍指揮官的屍首後，紅旗軍的指揮官揚起馬鞭，策馬奔下山坡。
她戴著黃銅頭盔，烏黑的長髮露在頭盔外面，飛奔落山坡時，長髮和披風同時在風中揚起，而插在頭盔頂上的羽毛迎風向後彎曲。
正指揮官策馬下坡後，山坡上只剩下綑紫邊披風插紫紅羽毛的副指揮軍。她一拉馬頭，轉過方面，竟然朝著我這邊奔跑過來！
媽的！原來這個大奶副指揮官早已經發現了我！
她都算陰沉，知道我在這裏，卻一直不露聲色，待下面戰鬥勝利後，才來收拾我！！
既然如此，我也不再趴伏草地之上了。
「啪！」我拍了一下圖亞的背部的『鈦合金』外殼，說︰「起來吧！我們被發現了！你的『掩護色裝置』一點屁用也沒有！」
圖亞站起身，同時收起『掩護色裝置』時說︰「『金.斯加曼爾亞發』少校，你是否要向制造這『掩護色裝置』的『菲爾公司』投拆？」
「不是投訴，是建議『測量局』不要再採用『菲爾公司』的『掩護色裝置』！」我說。
這時，隨著大奶副指揮官愈來愈接近我，踏！‥‥‥踏！‥‥‥踏！‥‥‥的馬蹄聲也愈響亮！
大奶副指揮官拔出了她腰間的長劍，高高舉起！
真有趣！她的劍竟然是黑色的！
雖然是黑色，但烏光閃閃，可能是這星球的特有金屬！
看這個女人的架勢，當她衝到我身邊時，必定是一劍斬下，取我的性命！
問也不問，衝過來舉劍便殺，真野蠻！
這星球上的女人已經這樣殘忍、蠻不講理，實在不敢想像這星球上的男人會是怎樣？

第三章蠻荒星球上的女人超野蠻但顏值很高

面對來勢洶洶要殺我的野蠻女副指揮官，我嚇到失禁，褲襠全濕了！
哈！哈！不是啦，沒有這回事！
身經百戰的我一點也不怕，反而覺得可笑！
就憑妳手中的黑黝黝的鐵劍，就想取我性命？
不要跟我開玩笑了！
野蠻的大奶女人，就讓妳見識一下『星際聯邦軍校』格鬥10級的『天鷹突擊隊員』的厲害吧！
我不慌不忙，向前走出十幾步，然後大字形站立，拿出掛在腰間的『TM集束光劍』。
策戰馬向我疾衝過來的女副指揮漸漸逼近‥‥‥
40米‥‥‥30米‥‥‥
當距離來到20米時，我用姆指按下劍柄上的『啟動』按鈕，劍柄的底部亮起一個紅色的光點。光點速迅向上移，來到我的姆指指肚下時停住了，顏色由紅色變成綠色。
我按著這個綠色光點，控制著這把『束光劍』。
我姆指肚快迅壓了兩下，嗡！一聲，劍柄頂端射出白色光芒的劍身！
白色的劍身瞬間變成藍色，顯示『集束光能量』已經穩定。
我張開雙腿，雙手握著集束光劍，藍色『集束光』劍身朝向下。
大奶副指揮策馬來到10米之處！
10米‥‥‥9米‥‥‥8米‥‥‥6米‥‥‥
我緩緩的舉起『光劍』。
這位副指揮官戴的是露臉頭盔，當她衝到這個距離時，我看清楚了她的臉。
如果用兩個字形，是『好索』！
『好索』是地球古語。如果用三個字形容，可加上一個副詞，『撚』。即是『好撚索』！
大奶指揮官擁有尖尖下巴的瓜子臉形，一對鳳眼斜飛入鬢。鼻子高而直。薄薄的嘴唇紅潤而輪廓鮮明。
『好撚索』這個詞有點粗鄙，如果文雅一點，可以用『高顏值』來形容這個大奶副指揮官。
『顏值』是地球古代的用語。是指女人臉孔美醜的量化指數。這個詞的生命力很強，由地球的21世紀一直沿用到我身處的46世紀。
不過這個詞現在是『妓女公司』的專用詞，按女人的『顏值』作標價。
我經常光顧的『妓女公司』，沒有整容、純天然的『高顏值』妓女稱為『女神級』，要睡『女神級』的妓女，至少要3000星幣！
忽然我心裏想，死在這樣漂亮的女人手上也不錯啊！
當然，這只是想一下而已。至今，我還不想死，我只想回地球！
5米‥‥‥4米‥‥‥
我高舉『光劍』，美女副指揮官卻降下舉起的烏黑長劍！
她用劍尖指向我，然後把劍向後縮。
舉高長劍，是要向我斬過來。
現在降下長劍以劍尖對著我再縮後，是要改『斬』為『直刺』！
我已經捕捉到了這美女副指揮官的作戰意圖。
格鬥者，必須捕捉對手的作戰意圖！
當她衝到我身邊時，會先向我直刺一劍，我以『光劍』格開她的長劍後，她策馬在我身邊擦過時回劍斬我的背後！
我肯定她是想這樣！
過去，必定有不少人死於她這『女神回頭一劍』之下！
3米‥‥‥2米‥‥‥1米！
烏黑長劍向我的臉直刺過來！
我揮動『光劍』擊向長劍！
「嘣！」一聲，美女副指揮官手中的長劍斷為兩截！
手中長劍已斷，無法向我背後施襲，美女副指揮官只好策馬向前直奔。
她在我身邊經過時，我聞到她身上散發出一股淡淡的香氣。
烈日當空，穿著厚重的盔甲，身上散發的應該是體汗味，但這美女卻散發出一股香氣，難道這星球的人懂得調製香水。
我這個人是變態的，喜歡聞女人的體汗氣味，特別是美女的體汗味，一聞到，就興奮！反而不太喜歡香水氣味！
我轉過身望過去，見她一拉繮繩，戰馬頭偏向一邊，馬身作180度的轉向，迎面對著我。
我以為會看到一張大吃一驚的臉孔。然而我估錯了。副指揮官美麗的臉上找不到半點驚恐，依然是一臉寒霜。
這種冷靜不慌亂的冰雪女人有一種莫名的吸引力！
她沒有再策馬衝向我，我跟她相距約20米。
她的戰馬上掛著弓和箭筒。她拋下手中的斷劍，一手拿弓，另一手伸向箭筒取箭。
她一取，就是四支箭！
地球古代有一個遊牧民族叫『蒙古』，他們的戰士驍勇善戰，個個都是射箭高手。
他們最厲害之處，是能夠在馬上連續射箭。而之所以能連續射箭，秘訣就是他們練習到能一手拿起四支箭！
五隻手指，四處指縫，各夾一支箭。
原來這位美女副指揮官也練到了能夠五指夾四箭！
拉弓、搭箭，美女指揮官向我射出第一支射！
我揮動『光劍』，「啪！」的一聲，把箭擊落。
第二‥‥‥第三‥‥‥第四箭連續射過來，都被我用『光劍』擊落地上。
美女再把手伸向箭筒，又夾了四支箭，然後再向我發射。
連環射出的四箭再一次被我逐一擊落。
我臉上露出得意的表情，望向美女副指揮官。
還射不射？我心裏說。
雖然佩劍斷了，所射的8箭又被擊落，但美女指揮官依然沒有顯露任何驚懼的神色。
這美女顯然是身經百戰！
她開腔跟我說話。
當然，嘰嘰咕咕的，我完全聽不懂她說甚麼？
「圖亞！翻譯！」我大聲叫道。
圖亞慢吞吞的走到我身邊，卻不是幫我翻譯美女指揮官的說話，而是用沒有高低調的聲音說︰「記錄語音不足，尚未破解，未能翻譯。」
「啪！」的一聲。我伸手打了圖亞額頭一下。罵道︰「食屎啦！還說是最先進的資料機械人！」
有『人類感情程式』的機械人會被視作『人類』，是不能隨意打罵的，會被控虐待機械人的。
而圖亞是沒有『人類感情程式』，基本上就是一部『機械』，所以可以隨意打罵！
我叫他去食屎，他淡淡的回答說︰「『金.斯加曼爾亞發』少校，機械人是不需要進食的！」
沒有翻譯，我只好猜測美女副指揮官在說甚麼？
我估計她不是跟我說，今日的天氣很好？你很英俊？想跟你打場友誼波等這些話，而是問我是甚麼人？
於是，我望向她，指了一下自己的心口，再指向天，然後做了一個宇航船不停打轉最後跌落地上，發生猛烈撞擊的動作。
做完後，美女指揮官臉上沒有任何表情，顯然，她不明白我想表達甚麼？
就在這時，有兩名紅旗軍騎兵，策馬爬到山坡頂，衝到美女副指揮官面前。
她們跟美女副指揮，嘰嘰咕咕的交談了幾句，便一起策馬奔向山坡邊緣，再奔下山坡。
咦！下面好像發生了甚麼事？
於是，我連忙朝山坡邊緣跑過去。
我向下望，只見下面的紅旗軍竟然擺好了作戰陣勢，全部緊張的望向前方！
我感到氣氛很緊張！
而這個想殺我的美女副指揮官已經跑到指揮官的身邊，跟她交談起來。
我把視線望向前方，遠處塵土飛揚。
於是我明白了，有另一支軍隊來到。而從揚起的漫天塵土看，這支軍隊非同小可！！
還有，這支軍隊行軍時，發出尖銳的聲音！
先是黃旗軍和啡旗軍搶奪，啡旗軍敗後，紅旗軍出來跟黃旗軍爭奪。黃旗軍敗走後，現在又出現另一支強大、發出尖銳叫聲的軍隊要跟紅旗軍爭奪！
也不知這是一支甚麼軍隊，但從紅旗軍緊張的列陣迎戰看，她們十分害怕這支軍隊！！

甜故呢

第四章這個星球的人也懂得訓練大象來打仗

四支軍隊要爭奪的其實不是甚麼寶物，可以說只是一塊爛金屬！
我看得很清楚，是一塊『定翼』！
一塊『星際聯邦』宇航船脫下來的『定翼』。『定翼』從船身脫落後，便是一塊沒用的爛金屬！
然而，我奇怪的是，這個蠻荒星球上怎會有聯邦宇航船的『定翼』呢？
而這星球上的軍隊為何要爭奪這塊宇航船『定翼』？
前方的軍隊漸漸地逼近，尖銳的聲音也響亮起來！
我用望遠鏡看過去，於是明白這支軍隊為何會發出這樣響亮的聲音了。
這是一支象兵！
這是一支由大象所組成的軍隊。當然，當中夾雜著騎兵和步兵，但主力是大象。
這星球上有大象，跟地球的古代一樣，被軍隊拿來訓練作戰，成為『戰象』。
用通訊器作遠距離掃瞄，共有202隻戰象。
戰象有護甲，由皮革造的。每隻戰象背上都有一個四方形用木造的斗，每個斗裏載著三個士兵，一個握著『刺棒』拍打象身，控制戰象的前進。另外兩個是弓箭手。
出動到象兵爭奪這塊從宇航船脫落的『定翼』，這塊『定翼』到底對這星球上的人類有何重要呢？我完全搞不懂！
把望遠鏡的焦點轉向紅旗軍，指揮官和兩個副指揮官正在交談。大概是商討如何對付這支象兵。
照我估望，這紅旗軍的三千騎兵不是這兩百隻戰象的對手。
戰象上的弓箭手可以在遠處射箭，先打亂騎兵的陣勢，待對方陣勢一亂，便驅象猛衝。騎兵的戰馬看到一群龐然大物衝過來，會嚇得失去控制亂跑。
在動物世界裏，動物一般會害怕比自己體形大的動物。
202隻大象向前走，808隻巨蹄踏在地上！身處山坡上的我，也感到地在震動！
加上大象一邊走一邊嘶叫，紅旗軍的戰馬有許多已經受驚，開始不受控制的亂跳！
我用望遠鏡的測距功能測量象兵與紅旗軍的距離。
208米。
地球古代弓箭有效射程是50米，作拋射的話，可以射到5、6百米外。
我看這個星球上的弓箭應該差不多。
即是說，這時象兵上的弓箭兵其實可以向紅旗軍拋射利箭的。但她們沒有這樣做。
兩軍的距離漸漸拉近，當去到了150米時，戰象上的弓箭手才開始拉弓搭箭。
這時，紅旗軍正副三個指揮官用單筒望遠鏡看著象兵的前進，當看到弓箭手拉弓搭箭，立即下令全軍後退！
看得出紅旗騎兵是一支訓練有素的騎兵。指揮官一聲令下，全軍便迅速向後退！
202隻戰象上的404名弓箭手同時放箭，404支箭以拋物線射向紅旗軍，箭如雨下，落在剛才她們佈陣之處。
戰象繼續向前走，弓箭手繼續射箭。紅旗軍繼續向後退，最後留下馬車，後退到200米處。
這支軍隊的步兵跟在戰象後面，騎兵在兩邊。
軍隊在距離馬車20米處停下來。右邊的騎兵裏有六騎奔到馬車前。
這時，我看清楚了這軍隊的裝束跟剛才的黃、啡、紅三軍有明顯的不同。
她們穿的不是鐵甲或銅甲，而是皮甲。樣子有點像蒙古戰士。當然，曾經在地球上稱霸的蒙古戰士是男人，這些貌似蒙古戰士的是女人。
我來到這星球，一連看到四支軍隊都是由女人組成，一支男人的軍隊也看不到，好奇怪！
我有一個想法，男人是這星球的是最高的統治者，他們驅使女人到戰場作戰！
來到馬車前的六名騎兵，其中一個大概是這支象兵的指揮官。她所戴的皮革帽頂插著三支彩色的羽毛。
她用馬鞭指了一下馬車。身邊四名騎兵翻身下馬，從車廂裏拉出木箱，放在地上，再打開箱蓋。宇航船的『定翼』再次露了出來。
指揮官看了一會兒，再次揚起馬鞭，四名馬兵把木箱抬回車廂裏。
三名騎兵翻身上馬，其中一個沒有上馬，她坐在馬車上，握著馬車的繮繩。她所騎的戰馬由另一名騎兵牽走。
看到這裏，我估計紅旗軍知道不是這支象兵的對手，決定放棄爭奪『定翼』任由她們把馬車駛走。
她們放棄，我卻不容許她們這樣做！
我從腰間拔出『量子容光槍』，把『容光』調至1度。然後向坐在馬車駕駛座上的騎兵開槍。
「噗！」
『量子容光槍』發出一下像『放屁』的聲音，一點藍色的『容光』射向騎兵，準確的擊中她的右肩。中槍後，她從馬車上跌落地上！
這支象兵的指揮官拉轉馬頭，回望向倒地的騎兵。
這個騎兵只是暈了，沒有死。1度的『容光』只會把人打昏，不會打死人。
其中一名騎兵用馬鞭指向站在山坡上的我。
我被發現了，所有士兵都把目光投向我！
我望向紅旗軍那邊，同樣，所有都抬起頭望向我。包括剛才要殺我的那個美女副指揮官。
象兵團的右翼飛奔出一隊騎兵，約有十多騎，向山坡飛奔過來，想爬上山坡捉拿我。
我微微一笑，然後舉起『量子容光槍』，槍口對著這隊來勢洶洶的騎兵！
「根據《星際聯邦法律》，不可射殺別星球上生物，違者定罪，三十年監禁。」圖亞的聲音響起。
「我知！我已把『容光』調到最低的1度。剛才那個騎兵只是暈了吧。」我說。
「『容光』1度射中眼部會致盲。」圖亞說︰「根據《星際聯邦法律》，使用槍械導致別星球上生物嚴重傷殘，違者定罪，十五年監禁。」
「我不打他們眼睛便可以了。你別囉唆！收聲！」說著，我扣下扳機。這是連續掃射，『容光』不停的射出，『放屁』的聲音不停響起。好像有幾十人連續『放屁』一樣。
我不是向騎兵射擊，而是射向戰馬！
戰馬被『容光』打中，驚懼不受控制的狂蹦亂跳！
左翼又奔出一隊騎兵向我衝過來，約有二十多騎。
多些來，密些手！
我轉向這支騎兵射過去！
一輪『放屁』聲響過後，這支騎兵亂作一團。
「圖亞！『容光』發射時都是這聲音的嗎？有沒有不是這聲音的容光槍？」我真的很討厭這種像『放屁』的發射聲音。
「沒有，都是這樣的聲音，因為發射『容光』時，槍身會‥‥‥」
「可以了！沒有便算，我只是隨便問一下而已，你不用向我解釋容光槍發射的原理！」我說。
這時，十多隻戰象向山坡走過來。象看似笨重，其實牠的動作很靈敏，跑得很快，又能爬崎嶇不平的山路。這十多隻戰象打算爬上山坡對付我！
來到山坡前，戰象方斗上的弓箭手向我射箭！我趴在山坡邊，箭沒有射中我。
我當然不會讓這十多隻戰象爬上來。
趴在山坡邊的我舉起容光槍向戰象射擊。
「噗！‥‥‥噗！‥‥‥噗！‥‥‥噗！‥‥‥噗！‥‥‥」
『放屁』的聲音連續響起。
被『容光』射中的戰象發出痛苦的嘶叫聲！
我再掃射一輪，十多隻受驚的戰象掉頭便跑。象背『四方斗』上的士兵揮動『刺棒』，啪打象身，也阻止不了戰象驚慌跳跑。
接著，我瞄向象兵的陣地，按下扳機，來回掃射大象！
被射中的戰象嘶叫亂跑，四方斗上拿『刺棒』的士兵出盡辦法都無法令戰象安定下來。
經過幾輪掃射後，差不多兩百隻戰象都被『容光』打中，就算沒被『容光』打中的戰象，也因四周的戰象亂跑嘶叫而變得驚懼！
剛才陣勢井然的象兵，現在亂作一團。
這時，紅旗軍騎兵指揮官下令擺開陣勢，似乎要向前推進！
這一行動，嚇得象兵指揮官立即下令撤退！
撤退號角聲響起，戰象、騎兵、步兵全都掉轉頭逃走，轉瞬間已經跑到幾百米外。
就在這時，在我的背後響起一把女人聲。

第五章這個美少女很有親和力

聽到有女人在背後叫我，我立即轉過身去，看到一騎立在我30米外。
戰馬上的人，頭盔上插著紅白羽毛，正是剛才領三千騎兵衝下去跟黃旗軍作戰的另一位紅旗軍副指揮官。
這時我跟她相距只有30米，又是正面對著，於是，我清楚看到她的臉。同樣是美女，還有點像剛才跟我拚命的那個野蠻美女副指揮官。
兩人樣貌相似，會不會是兩姊妹呢？
還有，沒想到剛才領軍勇猛殺敵的指揮官竟然是一個二十歲左右的少女！
這時，圖亞的聲音響起︰「語音資料足夠，語言已被破解，可以翻譯。」
「咁翻譯啦！條女講乜嘢？」我說。
(註︰『條女講乜嘢？』是古代華夏民族的語言。即是言個女人說甚麼的意思。)
我在軍事學院除了教授軍事知識外，還要求學員選修一門文科。
我選了《古代華夏民族語言》，所以我懂得古代華夏民族中的語言。剛才一時口快講了出來。
「她問你是甚麼人？」圖亞說。
「跟她說，我是『好人』！」我說。
圖亞望向女人，把我的話，翻譯給對方聽。
美女副指揮官聽到後微微一笑。
這一笑，不得了！
她不但年輕貌美，還有這樣充滿親和力的溫柔笑容！
雖然是兩姊妹，但她跟她的野蠻家姐完全不同。一個溫柔，一個冷冰！
溫柔美女副指揮官策馬緩緩的來到我面前。
我抬起頭，跟馬背上的她交談，圖亞做即時翻譯。一會兒用MRI把這語言灌輸入我腦部的記憶體裏，便懂得這種語言，再不用圖亞翻譯了。
MRI就是『核酸磁電波技術』，是公元3138年，美利人『科格英浦』所發明的一項劃時代發明。他利用『核酸磁電波技術』(簡稱MRI)，將資訊變成核酸磁電波，直接輸進人的大腦記憶體裏。自此，人類進入了『MRI』教育時代。不過這個技術有一個缺點，就是18歲以下不能用這技術。所以兒童還是上小學和中學，學習做人的道理和基本知識，到大學時，才選擇自己有興趣的學科，用MRI將資訊灌輸進大腦。)
美女副指揮官說︰「我叫『兒』，是『方雪城』城主『綾』的妹妹。騎兵副軍領。」
「妳是『方雪城』城主綾的妹妹，剛才那個頭盔上插著紫紅羽毛的，她是妳的姐姐嗎？」我問。圖亞替我翻譯。
「她是我二姐。名叫『娜』，她是『方雪城』副城主兼騎兵軍領。」兒副軍領說︰「請問閣下是哪一個『封君城主』的軍領？」
「甚麼『封君城主』？」我說︰「我不是甚麼『封君城主』的軍領，我來自天上，我的測量船失事撞落這個野蠻‥‥‥不！撞落這個美麗星球上。」
圖亞把我的說話翻譯完後，這位叫『兒』的副軍領望著我。
我知道她不明白我在說甚麼？
「算了！我們不談這些。」兒副軍領說︰「我奉城主『綾』之命，請閣下到山坡下面，有事商談。」
原來她是請我到下面商談。
其實，她不叫我，我也會下去。
因為我要查看這是『星際聯邦』哪艘宇航船的『定翼』？
於是我說︰「好！」
她聽到後，微微一笑，說︰「上馬！」
上馬？
這種古代交通工具我從未坐過。
也好，試一下騎馬的滋味也不錯。不過，馬很高，只有一對蹬，這時兒副軍領踏著。
我這個人的腦筋轉得很快，當我望向傻乎乎站在我身邊的圖亞時，便想出了方法！
就打算叫圖亞趴在地上，然後我踏在他的背部，登上馬背。
「圖亞！」
「是！」圖亞應道。正想叫他趴下時，馬背上的『兒』軍領伸出手來。
我明白她伸出手的意思。
「無事啦！」我跟圖亞說，然後握著『兒』的手。
兒的手掌溫暖而柔軟！
我飛身一躍，她用力一拉，我順利的坐在她的後面。這個動作看似容易，其實要雙方很配合才做得到。
馬鞍是設計給一個人坐的，現在兩個人坐，有點擠，但我喜歡這樣的親密！
為了不讓自己摔下馬，我一隻手搭著她的肩頭，一隻手抱住她的腰。
她不以為然，沒有抗拒。
兒身上沒有散發香氣，而是我最喜歡的『女人汗味』，聞著‥‥‥聞著‥‥‥愈聞愈興奮！
圖亞腳底有噴射推進器的，但他沒有開啟使用，選擇跑步跟在我們後面。

加甜

第六章真是開玩笑甚麼從天而的天碑

黃旗軍倉皇逃跑，沒有帶走從啡旗軍屍體上脫下來的盔甲和兵器。
紅旗軍順手牽羊，把這些盔甲和兵器用繩綁好，再掛在馬匹上帶走。
至於用布袋裝著的血淋淋東西則沒有理會。
看來，這支紅旗軍較文明。
馬車裏的木箱再一次被抬到地上，箱蓋已經打開，整塊『定翼』被拿了出來，放在地上。正、副指揮官蹲在地上，仔細查看這塊『定翼』。
兒策馬載著我來到她們面前。
我飛身下馬，這時圖亞跑到我身邊。
「原來你跑得這樣快，速度跟馬匹差不多！」我說。
「不！我可以跑得快過馬。我跑步的最高時速是每小時220里。」圖亞說。
「資料機械人有需要跑得這麼快的嗎？」我問。
「資料機械人在星球表面進行測量時，可能會遇到『危險生物』的襲擊！所以要有『掩護色裝置』和『逃跑裝置』。」圖亞說。
「這個我明白。我的意思是，你腳底有噴射推進器的，能在天空飛行，還需要跑得這麼快嗎？」我說。
「這個問題我無法回答你？你要問設計我的『機械人設計師』，艾林非爾特先生。」圖亞說。
艾林非爾特是『星際聯邦科技總局』的首席『機械人設計師』。現在我才知道，原來他是個白痴！！
兒副軍領的兩個姐姐見我來到，停止查看『定翼』，站起身來。
兒指著戴遮臉頭盔的姐姐，說︰「這位是我姐，『方雪城』城主綾。」
「城主您好！」我說。
綾城主向我點頭。
「這位是我二姐，『方雪城』副城主，娜。騎兵總軍領。」兒副軍領說。
蠻野的副城主娜，一臉寒霜，只看了我一眼，沒有跟我打招呼。
既然這樣，我也不跟她打招呼。
娜和兒都戴露臉頭盔，綾卻戴遮臉頭盔。兩個妹妹都是『高顏值』美女，她應該也不會醜到哪裏去？
我猜想她不是因為長得醜而遮臉，而是在過去的戰爭中毀了容，所以才戴遮臉頭盔，不讓人看到她醜陋嚇人的臉孔！
遮臉頭盔只露出一雙眼睛。綾城主的一對眼睛明亮美麗，未毀容之前，她必定是『顏值』爆錶的美女。
可惜！可惜！
這時，綾城主開腔跟我說話。
圖亞做我們的翻譯。
綾城主說︰「謝謝你把象兵趕走。」
「不用客氣，小菜一碟。」我說。
「你是甚麼人？從哪裏來的？」方雪城主綾問。
「我是『星際聯邦測量員』，名叫『金.斯加曼爾亞發』，官階是少校。我的姓名有點長，妳們可以叫我金發少校。這是我的搭擋，『斯亞3型』資料機械人『圖亞』。我們要到『天狼星域』測量『HHU-37711』太陽系的12顆行星。但前去的途中測量船遇到神秘『能量波』，被衝擊到這個星球。」
綾遮臉頭盔所露出來的眼睛充滿疑惑！
很正常，她應該不知我在說甚麼？
果然，她說︰「你在說甚麼，我完全聽不明白？」
「說來話長，有時間我再慢慢地解釋給妳聽。我現在想知道的，是妳們為何要搶奪這東西？」我指著放在地上的『定翼』。
「這是『天碑』！」綾城主說。
「『天碑』？甚麼『天碑』？」我問。
「從天上掉下來的『天碑』，寫著天神的意旨！」綾城主說。
我很想笑。然而，我忽然想到一些事。
「這『天碑』是甚麼時候掉下來的，掉在哪裏？」我問。
「四天前，掉落『象飲湖』。」綾城主說︰「『象飲湖』附近有十多條村，很多村民當晚看到天空有燈光，燈光最後落在湖裏。第二天，三個村民在湖上撈魚時，撈到了這塊寫有『天神文字』的天碑。村民不收藏天碑，把它掉回湖裏。」
四天前‥‥‥
宇航船的定翼至少10米長。我走近木箱，箱裏放著的其實不是一塊完整的定翼，只是定翼頂尖的部份。這部份呈三角形，長約1米，底闊約0.5米。
「圖亞，檢視這是屬於『星際聯邦』哪艘宇航船的『定翼』？」我說。
「是，『金.斯加曼爾亞發』少校。」圖亞望向地上的『定翼』，眼睛閃動著藍色的光芒。他在拍攝『定翼』，然後把圖像輸入電腦，找尋這是甚麼宇航船的『定翼』。
這時綾城主跟我說話。只是圖亞忙於搜索，沒時間替我翻譯。
不過，我估到她是問我，圖亞在做甚麼？
我抬起雙手，示意她等一會兒。
圖亞用了35秒找到了答案。
「是一艘『星際聯邦醫療局』的『白星級』醫療船。編號yo-0078321。船長220米，三角翼闊70米，船底至塔高57米。CG-66型引擎動力。40倍『曲變光速』。宇航船12層設計，有手術室24間、病房1200間，可接載2400名病人，船員編制160名‥‥‥」
「可以了！」我打斷圖亞的說話。
是一艘醫療船！
大概像我的測量船一樣，遇到神秘『能量波』，被衝擊撞落這個星球上。不同的是，我撞落一個山坡上，醫療船撞落一個湖裏。
村民說見到夜空裏出現燈光，這應該是醫療船的照明燈光，船失控跌落湖裏。一塊定翼在撞擊湖裏時脫落，第二天被村民撈了上岸。
定翼上有文字，但不是甚麼『天神文字』，只是『星際聯邦醫療局』的英文縮寫！
宇航船很堅固，穿過這星球的大氣層都沒有解體，撞擊湖裏的力度更加不足以令它解體，至多令定翼脫落(定翼可能是穿過大氣層時出現裂縫，撞擊湖面時脫落)。
CG-66型引擎動力。40倍『曲變光速』。只要找到這艘醫療船，而船沒有嚴重損壞的話，我豈不是可以駕著這艘醫療船離開這個野蠻變態的未開化星球？
我望向綾城主，說︰「這不是『天碑』，是一艘宇航船『定翼』的頂尖部份。」
「甚麼是宇航船？」綾城主問。
「宇航船是銀河系裏一種來往於各太陽系之間的交通工具。我就是坐宇航船來的。掉在湖裏的也是一艘宇航船。這艘宇航船對妳們來說並不重要，但對我來說十分重要，所以我希望妳能帶我去宇航船失事的湖，讓我找到這艘宇航船。」我說。
「我完全不明白你在胡說甚麼？你是不是瘋子？」說話的是娜副城主。她除非不開口，開口就是罵人！
圖亞把她的說話翻譯給我聽。聽完後，我感到怒火！
竟然說我是瘋子！
不過算！不跟妳這個低等野蠻女人計較！
我心裏想，現在怎辦呢？
我知道怎樣說她們都不會明白的！
沒辦法，只有這樣。
「這的確不是『天碑』，是宇航船的『定翼』。宇航船除了是交通工具，他還有一個用途，就是載著刻有『天神』意旨的『天碑』。所以，『天碑』在宇航船裏。只要找到那隻掉落湖裏的宇航船，進去就能找到『天碑』。」
「不可以說謊！」圖亞說。
圖亞跟我並肩而站。
我揚起手，「啪！」一聲，用手背重重打了他的額頭一下。
「少囉唆，快翻譯！」我說道。
圖亞把我的『大話』翻譯給她們聽。
「刻有『天神』意旨的『天碑』在宇航船裏！」綾城主說。
「是！我也想知道『天神』有甚麼『意旨』！所以，麻煩妳們帶我去那個湖，找尋那艘掉落湖裏的宇航船！拜託！」我這樣說。
說完，我陰陰的笑了一下。

第七章騎兵姐姐原來只有十八歲

駕車的女騎兵不是姐姐，是妹妹，大概也只有十八歲。沐河時又見到她，原來她對波超大，目測E-cup！！

方雪城主綾答應帶我去那個湖，一起找尋宇航船。不過這時天色已晚，她提議先回她的『方雪城』，明天一早出發。
這樣也好，於是我同意先回她的方雪城。
不知道會是怎樣的一座城？
城裏有沒有『妓女公司』，提供合法的『性服務』呢？
綾城主命令士兵給了我兩匹馬，但我和圖亞都不會騎馬。
「我和圖亞坐那輛馬車吧。」我說。
「好！悉聽尊便！」綾城主說。
於是，我和圖亞登上馬車，由一名女騎兵負責駕車。
在車廂裏，我打開圖亞腹部的一個小門，取出MRI輸送頭套，戴在我的頭上。
圖亞把這星球的語言灌輸到我的頭裏。
用了30分鐘時間完成。
完成後，我掀起車窗的竹簾望出去，前行的隊伍正經過一條村莊，竟是杳無人煙，房屋倒塌，農田也完全荒廢了。
一路往前走，又經過幾條村莊，同樣是頹垣敗瓦，農田荒廢。
這是戰爭所造成的荒涼景象！
我輕輕的嘆了一口氣後，拉開前面的布簾，對著駕車的女騎兵的背影問︰「騎兵姐姐！請問還有多久才到？」
女騎兵回過頭來，臉上露上疑惑的表情。
這女騎兵原來年紀很細，大概也只有17、8歲。她長得不算漂亮，也不醜，有點楚楚可憐的感覺。
年紀這麼小便要上戰場殺敵，有可憐！
大概剛才我跟『方雪城』三姊妹說話時要用翻譯的一幕她看到了，知道我不懂她們的語言。現在我卻說起她們的語言來。還稱呼她『姐姐』！
不過，疑惑的表情沒有在她的臉上停留多久？她回答說︰「回上賓，日落之前可以回到『方雪城』。」
日落之前？
即是多久？
算了，我看這個星球還沒有準確的計時的方法。
「是了，騎兵妹妹(我改稱她妹妹)，妳們城裏的男人為何不出來打仗，要女人出來？」我問。是的，上戰場打仗，是女人的事，怎麼會叫女人去做，連年紀這麼細的也要去！
「城裏的男人？」騎兵妹妹說︰「城裏沒有男人！」
「沒男人？怎會沒男人？」我問。
「沒男人就是沒男人。上賓，請不要問這些，我不懂回答。」騎兵妹妹說。
OK！唔問就唔問！
這時，忽然睡意滿上來。
我拍了一下身邊的圖亞，說︰「我睡一下，到了叫我。」
「是，『金.斯加曼爾亞發』少校。」圖亞說。
於是，我閉起雙眼，很快便睡著了。
不知睡了多久，圖亞的聲音在我耳邊響起。
「『金.斯加曼爾亞發』少校！‥‥‥到了！‥‥‥」
我被圖亞叫醒。他說到了，但馬車依然在行駛。
我開張眼睛，拿出通訊器查看時間。我是計著時間的，一共行走了3小時10分。
這時，馬車停下來。騎兵小妹妹跳下了車，站在一旁，恭候我們下車。
我掀開布簾，首下車，圖亞跟在我後面。
一座城池出現在我眼前。
『方雪城』的外觀跟地球古代的華夏民族的城池差不多，城牆是青磚所砌成。
磚是用粘土燒制而成的。
粘土是鋁矽酸礦物長時間風化的產物，具有極強的粘性。
將粘土用水調和後製成磚坯，放在磚窯中煆燒（900℃-1100℃）8-15天便成為磚。
粘土中含有鐵，燒制過程中完全氧化時生成三氧化二鐵呈紅色，便成為紅磚。
而如果在燒制過程中加水冷卻，使粘土中的鐵不完全氧化（Fe3O4)則呈青色，即青磚。
青磚和紅磚的硬度差不多，但青磚在抗氧化，水化，大氣侵蝕等方面性能優於紅磚。
這個星球的人已經懂得用水冷的方法燒制出青磚，這座『方雪城』的城牆就是由青磚所砌成的。

這座城有護城河。城的一邊是一條寬闊的河，這座城就是倚著這條河而建。護城河的水就是從這條河引入的。
三千騎兵把帶回來的敵人盔甲和兵器卸下來放在河邊的草地上。然後在城前列隊。
城門的吊橋已經降下，城門亦打開了，幾百人從城裏走出，全是身穿布衣的女人。她們用木車把軍隊帶回來堆成一個個小山的戰利品運回城裏。
綾城主、娜副城主和兒副軍領站在騎兵隊前。
看到我和圖亞下了馬車，『方雪城』三姊妹策馬來到我面前。
「軍隊要沐河洗馬，我們先進城。」兒副軍領說。
「甚麼是沐河洗馬？」我問。
「咦！你不是不會我們的語言的嗎？怎麼現在又會說？」兒副軍領問。
「剛剛在馬車上圖亞教我的。」我說。
「這麼快‥‥‥學會？」兒副軍領一臉疑惑。
「是！就是這麼快學會。我這個人很聰明。」我說。
兒副軍領半信半疑的點了幾下頭。
娜副城主還是一臉寒霜。
至於綾城主，因為她戴著全遮面頭盔，看不到她的表情。
我不是有心騙她們的，只是如果我說出真話，她們肯定又說不明白我在說甚麼？我又不想多作解釋。
「沐河就是騎兵卸下盔甲，在河裏沐浴。洗馬就是在河邊，用河水洗去馬身上的污垢。」兒副軍領說。
甚麼？
三千名女騎兵卸甲在河裏沖涼？
這樣『重口味』！？
(註︰『重口味』是華夏民族古代的語言，就是重口味的意思！)
這時，娜副城主揮動一支紅旗，三千騎兵大叫了一聲，然後策馬到河邊。
這時，沿河邊已經站了幾百名布衣女人，她們有些拿水桶，有些拿刷子，有些推著木車，車上裝滿了白色的衣服。
騎兵下馬，把戰馬交給這班女人後，步向河的上方。然後在河邊卸下盔甲‥‥‥
「有請金發上賓進城！」兒副軍領說。
我好想留在這裏看這三千名女騎兵卸甲沖涼，但兒副軍領卻請我進城！
「這樣‥‥‥說起來失禮！我‥‥‥都有幾天沒沖涼了，也想在河裏沐浴，請問可以嗎？」我用誠懇的目光投向兒副軍領。
兒副軍領則轉頭臉，用詢問的目光投向綾城主。
我也把目光投向綾城主。
「准！」綾城主說。
「不！」說話的是娜副城主。她說︰「他是男人！」
大奶娜副城主冒出這句話，我感到很突然！
甚麼我是男人？
我當然係男人啦，唔通係女人咩？
為甚麼她會這樣說的呢？
接著，綾城主望向她的妹妹娜，說︰「是男人又如何？」
「沒問題嗎？」娜副城主問。
「有何問題？」綾城主反問。
「根據『炎女聖帝』頒布的《炎鑑法令》，所有男人都要‥‥‥」
「娜！」綾城主打斷娜副城主的說話。「現在還有人遵守《炎鑑法令》嗎？《炎鑑法令》規定『士封君』騎兵不得超過五百，步兵不得超過一千五百。我們現在就有一萬騎兵，六千步兵。早已經違反了《炎鑑法令》。《炎鑑法令》許多法令都不合情理，無須理會。」
聽完城主的訓示，娜副城主沉默了幾秒後，才回應說︰「是！」
這次輪到我不知道她們在說甚麼？
甚麼《炎鑑法令》？甚麼『士封君』？甚麼合不合理？
「雪兒！妳在這裏陪伴金發上賓沐河。沐河完畢，陪他進城。」
原來綾城主叫自己妹妹做雪兒。我覺得這樣叫比較好聽。
「遵命！」雪兒副軍領應道。
綾城主策馬向城大門奔去，娜副城主跟在她身後。
「城主和副城主不沐浴洗馬嗎？」我望著綾和娜的背影說。
這時，她們已經策馬上了吊橋，向洞開的城門奔去。城樓上的守衛士兵發出歡呼聲，迎接城主的歸來！
「她們會在城裏沐浴洗馬。」雪兒副軍領說。
「那雪兒副軍領妳呢？」我問。
「原本我也是在城裏沐浴洗馬。但綾城主剛才叫我陪金發上賓，所以這次我就在河裏沐浴。我先把戰馬給洗馬大娘。」雪兒說完，策馬奔向前面洗馬的之處。兩個洗馬大娘迎上兒副軍領，待她下馬後，把戰馬牽到河邊。
這時，三千名騎兵已經全部卸甲，並把裏面的白色布衣脫下來。
脫下來的頭盔、戰甲衣、戰靴和貼身白布衣整齊的排列在草地上。
時近黃昏，天空紅霞滿佈。三千名全裸女兵站立河邊。她們都把束起的長髮散下來披在肩上。我來來回回的看著她們赤裸的身體，有目不暇給的感覺！
騎兵是軍隊中的精銳部隊。都是經過嚴格挑選才能當上騎兵的。而當上騎兵後，又要接受艱苦訓練的。所以，這三千名女騎兵都是身材高挑，體格精壯。她們雙臂結實有力，腰子纖細，小腹平坦，雙腿修長結實充滿彈力。
三千名裸女，除非是電腦3D虛擬畫面，否則，現實裏真是難得一見！
「圖亞！把這畫面記錄下來！」我說。
「不可以這樣。」圖亞說︰「根據《星際聯邦法律》，這是侵犯私隱，違法定罪，五年監禁。」
「啪！」的一聲，我重重打了圖亞額頭一下，罵道︰「食屎！」
雖然被我打了，圖亞還補充說︰「金少校你也不要用你的通訊器記錄這畫面。我會把你的犯罪行為記錄下來，傳送給『星際聯邦軍事法庭』。」
你這個資料機械人真可惡！
裸體的女兵向河走過去，她們都背著我，三千個高翹美臀在我面前扭動，不把這個『動人』畫面拍攝下來，真是浪費。
其中有一個女兵動作較慢，她就是剛才為我駕車的騎兵妹妹。原來她對奶子很大，目測E-CUP，乳頭是可愛的粉紅色，兩腿中間長著濃密的烏黑陰毛！
她是最後一個落到河裏的女兵，她把河水潑到自己身上，洗刷身體。
這時，河邊只剩下雪兒副軍領。她開始卸甲！

推

pish

第八章跟美少女沐河

雪兒脫下頭盔，再脫下戰靴，然後脫下戰甲衣，最後脫下貼身的白色布衣。
雪兒比兩個姐姐矮，但也有1.7米高。她皮膚雪白，有波有籮。跟古代一位色情AV女優有92%相似！
脫光了衣服的雪兒望向我。這時，一陣微風吹過來，岸邊的樹木和地上的青草輕輕地擺動，也揚起了雪兒的長髮。
穿盔甲騎在戰馬上的雪兒英氣逼人，此刻全身赤裸，顯得有點稚氣。她的年紀可能比我先前估計的要細，大概只有18、9歲。
她望看我，用目光示意我脫衣服。
我以最快的速度脫去身上的『星際聯邦測量員』的制服，掉給圖亞。我故意把褲子蓋住他的頭。
「不可以這樣！‥‥‥遮著了我的眼睛，我看不見東西！‥‥‥」圖亞呱呱大叫。
我向雪兒走過去。這時，我發現河裏的三千名裸女都把目光投向我！
她們好像未見過男人似的！
因為裸女眾多，加上一個高顏值的雪兒跟我一起沖涼，所以我兩腿中間的那條『JJ』興奮的勃了起來。
(註︰『JJ』是華夏民族古代用語，指男性的性器官。)
我勃起來的『JJ』有25cm長，像一支小型的『容光炮』。
(註︰小型的『容光炮』是『星際聯邦軍事科技局』最新的發明。它體積小，跟男人勃起的性器官差不多大小。卻能射出3000度容光射線。已經量產，會安裝在星空戰機上。)
面對三千裸女的好奇目光，我毫不畏縮，大搖大擺、條屌fing的向雪兒走去。
雪兒沒等我，她邁開腳步向河走過去，先落到河裏去。
她一下水，附近的赤裸女兵都移向河中間，騰空河邊的一處河水，讓雪兒獨自沐河。
我來到河邊，步進河裏。
河水不深，只到我的腰間，十分清涼。河底是沙和小石。我向獨自沐河的雪兒走過去。
雪兒比我矮，河水浸到她的雙乳下。
我把目光從雪兒的胸部移開，望向河中央的女兵，發現許多女兵依然看著我，包括那位騎兵妹妹。
我回望雪兒，問︰「雪兒副軍領！我覺得她們很奇怪，為何這樣望著我，她們未見過男人的嗎？」
雪兒望了女兵們一眼，再望向我，說︰「她們的確從未見過男人。」
「甚麼？她們未見過男人？不會吧！」我說︰「這個星球‥‥‥不，這個地方沒有男人的嗎？」
「曾經有過，現在沒有了。」雪兒說︰「我也是第一次看到男人。是了，你到底是從哪裏來的？是從南面的『吱鳥島』來的嗎？傳說有男人藏匿在『吱鳥島』。」
「我不是甚麼『吱鳥島』來的。我不是說過嗎？我是『星際聯邦測量局』的測量員，我的測量船失事墮落在這星球‥‥‥這地方上。」
雪兒微微一笑，然後輕輕的搖了一下頭。
她不相信我的說話。
算了！不信就算。
「是了，金發上賓可以再說一次你的名字給我聽嗎？因為名字太長，我記不住。」
「我叫『金.斯加曼爾亞發』。」
「金.斯‥‥‥加‥‥‥曼‥‥‥」雪兒輕皺眉頭的唸著。
「是『金.斯加曼爾亞發』」我重複一次自己的名字。
雪兒笑了一下，說︰「真是太長。又難記又難叫。」
「那就照舊叫金發吧。」我說。
「好。」雪兒說著，雙手掬起河水，潑在自己身上。
我也把水潑在自己身上。
「是了，雪兒副軍領還未答我，為何這地方現時沒有男人？」我追問道。
「因為全都死了！」雪兒說。
「‥‥‥」一時間，我不知作何反應？
死了？全部男人死了？
我停止潑水，過了一會兒，然後問︰「是甚麼一回事？怎會全都死了？」
雪兒望著我的眼睛，似乎想從我的眼睛裏看穿一些事物。
「說來話長。」雪兒指向河岸一處，說︰「那邊有一塊光滑的石頭，我們過去，坐下來慢慢地再聊，好嗎？」
「好！」我說。
去到雪兒所指之處，的確在水裏浸著有一塊巨形到可供十人坐的長形大石。
大石呈深啡色，表面十分光滑。我和雪兒坐在石上。
一坐下來，感到屁股陣陣冰涼。
河水浸到我們小腹之上。河水清澈，能看到我們浸在水中的下體。
我張開腿坐，雪兒交疊起浸在水中的雙腿，緊緊的夾著自己的私處，只露出一些陰毛。
「炎鑑元年之前，大地上還有男人。」雪兒說。
「炎鑑元年距離現在多久？」我問。
「今年是炎鑑270年。」雪兒說。
270年前的事！
「炎鑑元年之前，這片大地是由男人所統治。男人嗜血殘暴，任意姦淫殺戮女人。女人全無地位，等同豬狗。後來『炎女聖帝』率領大地的女奴，反抗殘暴的男人統治。經過十年的戰爭，『炎女聖帝』打敗了由男人掌權的『銀刀王朝』。『炎女聖帝』定都『金櫻之城』，改國號『炎鑑』。炎鑑元年，『炎女聖帝』頒布《炎鑑令法》。第一條，是處死天下男人！男人被一批批的集體處死，有些被埋進地裏，有些被綁住手腳掉進河裏。男人的鮮血染紅了大地上每一條河流。經過十年的殺戮， 男人在大地上消失，只剩下女性。」
我聽到毛骨悚然，額頭冒汗，勃起了的JJ也軟了下來！
這裏的女人真殘忍！剛才所見到的割乳，變得『小兒科』了！

在《星際聯邦》也發生過類似的事，但文明很多！
在『巨魚星域』的『泰猶人』的行星上。『泰猶人』的女性統治者認為男人是『劣質』人種。所以進行了一次滅絕男性的行動。要把『泰猶族』變成全女性的民族。但她們不是處死男人，而是不准生育男嬰。《星際聯邦》裁決這是違反《星際法律》，把『泰猶人』驅逐出《星際聯邦》和對『泰猶人』經濟制裁。但『泰猶人』的女性統治者沒屈服，繼續進行『滅絕男性』的行動。經過了213年，泰猶人的男人全部老死後，現在的泰猶星上，只剩下女性。滅絕男性後，會出現『繁衍後代』的問題。『泰猶族』的女統治者儲存了大量的男性精子，用人工受孕的方法讓『泰猶族』女人懷孕生育。而精子在受孕前經過篩選，只用雌性精子受孕。
我好有興趣知道這星球上的女人如何繁衍下一代。以她們現時的科技，恐怕還未掌握冷藏精子、篩選精子和人工受孕的技術。
「男人死光後，大地上的女人如何生育下一代？」我問。
「我們有『種女』。」雪兒問。
「甚麼是『種女』？」我問。
雪兒指了一下我浸在河水中軟了下來的JJ，接著指了一下她自己的兩腿中間長著濃密陰毛的私處。
我想了一下，明白了！
「雪兒副軍領妳是說『種女』同時有我這個和妳這個！」我說。
雪兒副軍領點點頭。
沒錯了，是『雙性人』！
『種女』就是同時擁有男性和女性的生殖器官的『雙性人』。
地球上的人類也有雙性人，曾經有科學家成功製造出『完美雙性人』。所謂完美的雙性人，就是他/她的陰莖能勃起射精令女性懷孕，而陰戶能受精懷孕，生育出嬰兒！
『完美雙性人』被認為是『未來新人種』。
這種所謂『未來新人種』引起很大的爭議，最後被《星際聯邦》立法禁止了。
雪兒口中的『種女』可能就是一種『完美雙性人』！
「『種女』的出現比率是多少？」我問。地球人類的雙性人比率是幾十萬分之一。
「出現比率？」雪兒皺起眉頭問︰「甚麼是出現比率？」
她不明白甚麼是『出現比率』！於是我改口說︰「大概幾多個女人會出現一個『種女』？」
這樣雪兒立即點頭示意明白。
「一千個有一個。」雪兒副軍領說。
這個比率非常高。大概就是因為出現『種女』的比率高，那個甚麼『炎女聖帝』才有恃無恐的殺絕男人！
「啊！漁獵隊和獸獵隊同時回來了。」雪兒的目光投向河岸上。
我循她的目光望過去，日落黃昏的大地，兩隊人馬從兩個方面同時向『方雪城』前進。
兩隊人馬都有十幾輛馬車。所拉的車都是長方斗型。隔遠望過去，一隊的斗上放滿了動物和鳥類的屍體。另一隊人馬，我看到其中一輛馬車的長方斗裏是一條很大條的魚。
「獸獵隊每天都會去『雙葉林』狩獵。而漁獵隊則到『象飲湖』捕漁。那裏的魚比雪河的多。他們都是早上去，黃昏回來。」雪兒副軍領向我解釋說。
「妳們不種植的嗎？」我問。
「當然有。在城的後面，我們有七千『間』田，種植稻米蔬果。」雪兒副軍領說。
「好了。天色已晚，我們快點沐河，然後回去吧！」雪兒副軍領說。
「好！」我說。
三千騎兵所脫下來的盔甲布衣，整齊的放在河邊的草地上。都是盔甲放右邊，布衣放左邊。
負責士兵的大娘拿走污穢的布衣，把一塊小布和乾淨的布衣放在盔甲的旁邊。
負責戰馬的大娘用水桶盛水，洗刷戰馬。洗刷乾淨的戰馬便拉去餵食乾草。
沐河完畢的女兵用小布擦乾身體後，穿上乾淨的布衣和穿回盔甲。
部份戰馬已經洗擦乾淨，又吃飽了草。騎兵便騎回戰馬，飛奔入城。其餘的騎兵坐在草地上，等候自己的戰馬洗擦好吃飽草才騎入城。
那些污穢的布衣堆在河邊，等候大娘清洗。
等待三千名女騎兵全部沐浴完畢上岸後，我和雪兒才上岸。一個大娘拿了一塊乾布給我。大概為了方便工作，這位大娘半裸上身。她大約三十多歲，一對乳房卻十分堅挺！
我接過乾布，說了聲︰「謝！」然後用乾布擦去身上的水珠。
我留意到大娘轉身離去的一刻，快速望了我下體一眼！
擦乾身體後，我走到圖亞身邊，拿回我的測量員制服穿上。
雪兒擦乾身體後，穿上乾淨布衣，再穿回盔甲。
雪兒的戰馬己經洗擦乾淨，又吃了乾草。那名半裸大娘把戰馬拉到她身邊。她飛身上馬，然後向我伸出手。我走過去，握著她的手，借力飛身上馬。
雪兒策馬向『方雪城』高大的城門跑過去。
傻乎乎的圖亞跟在我們後面跑。

新故已經連載了，但還有連登的讀者問我幾時出新故？
兩年沒上連登，變成了P牌，這個故一直沉底，沉到自己都找不到，這樣的話，我要考量是否繼續在連登貼文了。

發哥係我問唔好走

push

科幻題材幾難得

加油

第九章方雪之城

來到城門前，我跟雪兒說，想看一下這座城池。
雪兒說︰「好！」
於是，我們策馬在城外繞圈。
我拿出通訊器進行測量，護城河闊12米。正面城牆長917米，高14米。而門樓則高一點，有16米高。倚著河的那邊城牆為了遷就河的原因而呈彎曲。另一邊的城牆則呈直線，長2708米。
依照長2708米，闊917米計算，這座城大約2.48平方里。都相當大。(地球古代華夏民族的故宮是0.68平方里。這座城的面積是故宮的四倍。)
看完後便進城。
穿過門樓後，城的大門在我和雪兒的身後關上，吊橋亦收起。
進入城裏，有一條寬闊的青石磚路通往內城。路的兩邊是菜田和房屋。有農民在菜田間工作。菜田間有一個大水池，水從城外的河引入。
去到內城。我再次用通訊器測量。內城門樓高12米，城牆高10米。城闊412米，長722米。
進入內城裏，先是一個用青磚舖成的廣場。
廣場長102米闊80米，面積約8160平方米，差不多古代的一個足球場。
廣場兩邊都有房屋。雪兒告訴我，一邊的房屋是放置食物和廚房。另一邊是馬房。這個馬房能容納500匹戰馬，主要是近衛騎兵的戰馬。其他戰馬放在外城的二十個大馬房。
「你們現時有多少匹戰馬？」我問。
「一萬二仟！」雪兒說。
雪兒在馬房門口處停下。我和她翻身下馬。一名照顧戰馬的大娘把戰馬拉入馬房裏。
穿過廣闊的廣場，雪兒帶我去到『朝政殿』。
大殿高8米，建在石台上，是『方雪城』文臣武將議政的地方。
沿石級上去，來到大殿門，走進殿內。
大殿十分寬敞，呈長方形，有500平方米。由8條紅色巨柱支撐，橫樑也是紅色的。
這星球上的人都是席地而坐，『朝政殿』的地下舖了光滑的淺紅色木板。兩邊各放了十多張木造小几，几後放著獸毛造的坐墊。
『朝政殿』最後方是一個高台，中央放了一張小几和座墊，大概是綾城主議事時所坐的位置。
看了一遍後，離開大殿。
雪兒領著我沿一條有衛兵站崗的石板路去到『朝政殿』的後面。這裏有十多座建築物。
雪兒說，左邊是文官居住的地方，右邊是武官居住的地方。
再向前走，出現一個大水池。雪兒說她的兩位姊姊在城裏沐浴洗馬，可能就是在這一大一小的池裏沐浴洗馬。兩邊各有十多間精緻的青磚紅瓦房屋。
「這裏叫『芷園』，是我們款待貴賓的地方。」雪兒說。
我看到每個房間門上都掛著一個木牌，刻著文字。
這星球的文字屬於象形文字，就象地球古代華夏民族的文字，一字一音。
門上木牌刻著的，是花卉的名稱。
而每間房屋門前的兩邊，都放了盆栽，都是一種白色花朵的植物。
「這是甚麼花？」我問。
「白芷。」雪兒說。
「很清香！」我說。
「是。」雪兒說。
雪兒帶我去到一個房間，脫下戰靴，放在門旁，然後推門進去。
我也脫下戰靴，圖亞沒穿戰靴，無靴可脫。
我跟著雪兒走進房間，一陣淡淡清香飄進我的鼻子。
房間舖了淺紅色的木地板，在房間的中央，又舖了一塊方形的地毯。約4米乘4米。
「今晚在廣場上有夜宴，到時會有侍女通知金發上賓出席。」雪兒說。
「好的！」我說。
她們的夜宴會是怎樣的呢？這些低級未開化的野蠻人類，會不會吃人肉呢？
「金發上賓如果有甚麼需要，可以跟侍女說。」雪兒說。
侍女！有甚麼『需要』可以跟她說！
我腦裏出現了某些猥瑣的念頭！
「好的！謝謝！」我說。
「請金發上賓不要客氣。」雪兒副軍領說完，便離開房間。
我當然不會客氣！
雪兒對我這麼好，她概是愛上了我！！！
房間有40平方米，放了一張床，一個衣櫃，一張四方形小几，四張座墊。
小几上放了一盤水果。紅紅綠綠的，不知是甚麼水果？
水果旁邊是一盆花開正茂的『白芷花』，房間的淡淡清香就是這盆『白芷花』散發出來的。
房間的一邊有一道門。我走到門前，把門推開。
是一個6平方米的空間。有一個木桶，我知道，這是一個『馬桶』。『馬桶』旁邊有一張小桌，桌面上放了一個木盒，盒裏放了綠色的樹葉。拿起一看，樹葉很薄，卻韌度很強，帶一點薄荷清香，我明白這是用來做甚麼的。
回到房間，脫去測量員製服，躺在舖了獸毛皮的床上。
獸毛皮是啡色的，不知是甚麼野獸的毛皮。
毛皮很柔軟，躺在上面很舒服。
不知不覺睡著了。
我做了一個夢，夢到自己在河裏，四周都是雙乳豐滿，下體陰毛旺盛的赤裸美女。我跟這些美女逐一在河裏『扑嘢』，當輪到雪兒時，聽到圖亞的聲音。
「金少校起來！‥‥‥起來！‥‥‥夜宴要開始了！」
差一點就可以跟雪兒『扑嘢』，結果被圖亞殘酷的叫醒！
我張開雙眼，坐起身，見房門是開著的，門口站著一個穿灰色長裙，眼睛大大的美少女。
「她是誰？」我問。
「是伺候少校的女侍，叫『允娥』。她說夜宴要開始了，現在帶我們去廣場。」圖亞說。
我上下打量允娥，胸部很大，至少D-cup，正！
雪兒說，有甚麼『需要』就跟女侍說的。
吃完夜宴後‥‥‥嘿！嘿！
「好的！」把興奮的心情強壓下去，不顯露出來。
我下了床，走到允娥面前。她高高隆起的胸部，像兩枚洲際飛彈，對準了我的胸部！
「請上賓跟允娥來。」允娥微笑的說。微得很甜！
「好的！」我說。
允娥向我躬身行禮，然後轉過身走出房間。
她的一連串動作，令到她掛在胸前的兩枚飛彈晃動著！

第十章夜宴好多美味佳餚

夜宴在內城那個面積跟足球場差不多的廣場上舉行。
我和圖亞跟著允娥來到廣場。
這時，廣場的中央，架起兩個鐵架，下面都燒著柴火。一個架上燒著的好像是一隻羊，肉香四溢。
一個架上燒著一個巨型的鐵鍋，鍋裏的水冒著白煙。一名大娘把一盆又一盆的魚倒進鐵煲裏。魚的大小跟手掌一樣。她在煮一大鍋魚湯！
幸好大娘不是把切好的人肉放在鍋裏！
廣場的兩邊放了百多張圓形的桌子，每張桌子圍坐了十幾人。
她們有些穿藍袍，有些穿綠袍，有些穿青袍。這些大概是城裏的官員和卸下了盔甲的軍官。
她們都用跟衣服同樣顏色的布帶把長髮束起來垂在背後。
地球古代的華夏民族女人，喜歡把長髮梳成各式各樣的髮髻，再插上頭飾。這星球的女人則喜歡垂在背後。
這時，有四個侍女搬來一張圓桌和五張座椅，放在廣場百多張圓桌的最後方。
我發現了一件事，就是這四個侍女所穿的，竟然是透視輕紗長裙，而長裙裏面，是沒穿衣服的！
即是上面隱約看到一對奶子，下面看到黑森林！
現在是這個星球的7月，正值夏天，今晚氣溫29度。像那些穿盔甲女衛兵，一定很辛苦，而這四名女侍穿這種輕紗長裙，應該很涼爽！
沒想到這星球的女人竟如此開放！
不！不是甚麼開放。這星球都沒男人，女人穿透視露體長裙，純粹就是為了涼快、舒適！
服侍我的允娥穿布長袍，這六個穿的輕紗透視長裙十分華麗，她們應該是高一級的侍女。
「允娥，那邊的六個侍女穿長裙，跟妳不一樣呢？」我問。
「她們是內城閣樓的侍女，是侍候城主、副城主和副軍領的。」允娥說。
哦！原來是這樣！跟我猜的一樣，她們是高一級的女侍。
四名高級女侍擺好桌子和座位後，允娥領我到桌子，恭請我入座。
我和圖亞也不客氣坐下來。
我估計另外三張座椅是綾、娜、兒三姊妹的。
即是說我所坐的是上賓席。
我坐下來不久，有人大聲叫喊︰「城主駕到！」
廣場上的官員軍領全部站起身。我和圖亞也連忙站起來。
這時，我才發現，在內城城樓上，人頭湧湧，全是穿盔甲的士兵。掃視一回，至少三百名。
我估計在城樓上，也放滿了圓桌。
腳步聲響起，我循聲音望過去，兩名高大身穿盔甲的士兵走在前面。後面跟著三人，一個穿紫色長裙，一個穿白色絪紅邊長裙，一個穿紅色長裙。三人後面又是兩名穿盔甲衛兵。
穿紫裙的是娜副城主。白色紅邊裙的是被我看過『全相』的雪兒副軍領。(註︰『全相』是華夏民族古語，意思為看過全裸的身體。)
至於走在她們身後的那個紅裙美女應該就是綾城主了。
她們也是沒有梳髻，用絲帶束著長髮垂在背後。
綾城主不再戴遮臉頭盔，於是，我看到了她的臉。
嘩！不得了！！
我還以為她因為貌醜或被毀容，所以才戴著遮臉頭盔。原來我估錯了，她絕對是大美人！
我給她兩個妹妹娜和雪兒95分『顏值』。她比兩個妹妹更漂亮，我給她99分『顏值』！
我不會給100分的，免得對方驕傲自滿！
看到美女，我變態的猥瑣念頭又湧上來！晚宴後回去搜一下，看有沒有AV女優像她，然後看片打J！
兩名盔甲戰士領著方雪城三姊妹來到酒席前，便退到後面，跟後面兩名盔甲衛兵站在一起。
方雪城城主綾向我點了一下頭，然後把目光投向席間，掃視一回後，再抬起頭，掃視城樓上的穿盔甲衛兵。
席間的官員將領大叫︰「城主吉祥！」
城樓上的盔甲衛兵用劍敲打身上的銅片戰衣，一時間，「啪！啪！啪！」的金屬敲打聲和官員將領的叫聲混雜在一起。
綾張開雙手，緩緩的舉起，拍打聲音更響亮！
綾身穿的是紅色長衣裙，十分貼身，腰間束布腰帶，這個動作，更凸顯了她胸部高高聳立起的兩座山峰
她緩緩的放下雙手，拍打聲漸漸地消失。
「倒酒！」綾說。
拿著酒壺站在一旁的女侍走到桌邊，把桌面上的五隻酒杯都斟滿了酒。
酒香撲鼻。
綾拿起她面前的酒杯，高高舉起，然後朗聲說︰「今日我軍遇險，若不是金發上賓出手相助，難以脫險平安回來。所以今晚設宴感謝金發上賓的相助！」
綾語音剛落，用劍拍打戰衣銅甲和叫喊之聲爆起。
她們不再叫︰「城主吉祥！」，而是叫︰「謝金發上賓！‥‥‥謝金發上賓！‥‥‥」
綾雙手拿著酒杯朝向我，我連忙拿起酒杯，說︰「舉手之勞，不用客氣。」
「啪！‥‥‥啪！‥‥‥啪！‥‥‥」
「謝金發上賓！‥‥‥謝金發上賓！‥‥‥謝金發上賓！‥‥‥」
拍打聲和向我道謝的聲音響過不停。
我跟綾踫杯，然後把酒杯送到嘴邊。我一直望著綾，綾也一直望著我。
我們就這樣凝視著對方的眼睛，飲下了杯中的酒。
酒是烈酒，穿過喉嚨像火燒一樣。
我的酒量不好，今晚少喝為妙。免得喝醉了，被這班女人『輪過爽』！
(註︰『輪過爽』是華夏民族古語。意思是被輪姦。是較粗鄙的說法。)
要知道這班女人從未見過男人，在極度的『性壓抑』下，輪姦男人這種事，她們是做得出來的！
圖亞酒杯裏的酒依然是滿滿的。他是機械人，無法喝酒。他把酒杯踫一下『鈦合金』造的嘴巴，假裝喝了。
這個機械人真虛假！
綾繼續朗聲說︰「明天，我軍和金發上賓會到象飲湖尋找落在湖裏的天』，祝我們此行順利找到天碑！」
廣場又爆起一陣歡呼喝采聲！
「順利找到天碑！‥‥‥順利找到天碑！‥‥‥」
綾在歡呼喝采聲中叫道︰「夜宴開始！」
又引起一陣新的歡呼聲！
旁邊盔甲衛兵向著廚房的方向大聲叫道︰「夜宴開始！上菜！」
「夜宴開始！上菜！‥‥‥夜宴開始！上菜！‥‥‥」
站崗的女兵一個傳一個，最後傳到廚房。
綾落座後，我、圖亞、娜副城主、雪兒副軍領和一眾文武百官也跟著落座。
一碟又一碟的餸菜由女侍從廚房裏拿出來，放在百多張桌子面上。
我的面前，很快放滿了餸菜。
「金發上賓請！」綾說。
「好的！」我說。
我面前的桌面上，放了一個叉子，和一把小刀，叉子都是木造的，小刀是鐵造的。原來她們是用木叉鐵刀吃飯的，都算文明。
我拿起叉子，叉起一片肉，送到嘴裏。
不知是甚麼肉，但肉質鮮嫩，十分好吃，我吃完一片又吃一片。圖亞沒有吃，像傻瓜一樣坐著看著其他人吃。
在出席宴會的人的眼中，圖亞是一個銀色的怪物，許多人都偷偷望他，然後跟身邊的人竊竊私語。
吃完口中之肉，女侍把一鍋冒著白煙的魚湯送到桌上。然後舀了一碗放在我面前。
魚湯十分鮮甜。
這時，負責燒金角羊的大娘大聲叫道︰「金角羊已經燒好了！」

第十一章允娥怕我吃掉她

夜宴吃到一半時，綾跟我說，她還有事情要處理，說了聲︰「失陪！」便退席。
我也想退席，但被一眾文武官員拉著飲酒，她們輪流離席，走到我面前，自我介紹後，便向我敬酒。
不喝不給面，只好來者不拒！
這些文官武將有幾個長得漂亮，其他的都是『豬扒』！
最漂亮的一個穿白色繡花長裙，坐在我隔離的桌子上。她沒有笑容，總是一臉寒霜，也沒有離席向我敬酒。
我跟她有過一次眼神接觸，只是一秒鐘的對望，她便迅速把目光移開。
夜宴完畢，一眾文官武將才放我回去。
我沒有醉，但已經喝到頭暈腦脹，腳步輕浮。
圖亞和允娥扶我回房間。
我躺在床上，允娥打了一盆水回來。她站在床邊彎腰用毛巾替我擦臉時，我乘機把手伸向她高聳的胸部。
這星球的女人還未發明胸罩。允娥青布衫裏面是真空的。我隔著青布衫撫摸她的胸部‥‥‥
允娥皺起眉頭，身體抖動著，露出害怕的神色。
「根據《星際法律》，性侵罪，判10年監禁。」圖亞的聲音響起。
「甚麼性侵？她是自願的！」我說。
「不！」允娥說︰「允娥不是自願的‥‥‥允娥怕！」
「妳怕甚麼？」我問。
「上賓是男人‥‥‥」允娥說。
「男人又怎樣？有甚麼可怕？」我問。
「允娥未見過，所以怕！」允娥說︰「而且‥‥‥聽說男人會吃女人的！」
「荒謬！男人怎會吃女人！」我說。
「允娥是聽廚房大娘說的，她們說以前的男人會吃女人！‥‥‥吃年紀小的女人！」允娥說。
我輕輕的搖頭，笑了一下。
算！見允娥這樣怕我，也不再性侵她‥‥‥不！不再摸她。我收回自己的一雙『鹹豬手』。
(註︰『鹹豬手』是華夏民族古語，即是喜歡摸女人的手！)
允娥擦完後，便拿起水盆離開房間。
我在床上拿起通迅器，把剛下偷拍的綾照片輸入電腦，搜尋像她的女優。
結果搜到一個有97%似她的女人。再搜索這女人的身份，卻得出不同的結果。
有資料說她是AV女優，有說是車模、有說是模特兒。
古代文獻資料有時很混亂，結果我搞不清楚，她到底是色情AV女優、車模，還是模特兒？
搜索完，允娥回到房間。她站在床邊，雙手互握放在小腹上，問︰「請問金發上賓還有甚麼需要？」
「有！」我說︰「我有『性』需要！」
「甚麼‥‥‥『性』需要？」允娥說。
「就是想跟女人『親密接觸』！」我這樣說。
「想跟女人親密接觸‥‥‥」允娥一臉疑問，不明白我說甚麼？
「城裏有妓院嗎？」我問。
「甚麼妓院？」允娥問。
這時，我覺得自己是個白痴！
這個星球的男人都己經全部死光，又怎會有妓院？開了妓院，誰來光顧呢？
「算了！當我沒問過。」我說。
剛才撫摸允娥的胸部時十分興奮，勃起來了，現在急需女人一用！！
允娥不肯，怕我吃掉她，而這地方又無妓院，那怎麼辦呢？去哪裏找女人呢？
忽然，我的腦裏浮現雪兒沐河時的赤裸身影！
「允娥！幫我做一件事。」我說。
「甚麼事？」允娥問。
「去找雪兒副軍領來，跟她說，我有『需要』，要找她。」我說。
「遵命！」允娥說完，離開房間。
「金.斯加曼爾亞發少校，你找雪兒副軍領有甚麼需要？」圖亞問。
「『性』需要！」我說︰「雪兒副軍領肯跟我沐河，我覺得她已經愛上了我，肯跟我上床的。」
「金.斯加曼爾亞發少校，你現在還有沒有按時吃藥？我覺得無論如何，你都不應放棄治療！」圖亞說。
你這個蠢機械人！起身正要好好教訓他一頓時，「咯！咯！」敲門聲響起。接著外面傳來允娥的聲音︰「兒副軍領駕到！」
這麼快！允娥出去才十多秒鐘，便把雪兒請到來？難道雪兒一直在外面，等我叫她？
「請進！」我大聲叫道。
房門推開，允娥站在房門旁邊，雪兒走進來。
進來的雪兒令我眼前一亮！
她不再把長髮垂在背後，梳了髮髻，插了頭飾。她化了妝，最特別的是在臉上畫了圖案！
地球古代華夏民族的唐朝，婦女多喜歡在臉上畫各式圖案，尚中有：『斜紅』、『面靨知』等名目。其實，華夏民族女人在臉上點畫裝飾，早在春秋戰國道時已經興起了，到唐代時才普遍流行，成為一種化妝時尚。
沒想到這個星球的女人也喜歡在臉上畫圖案裝飾臉容。
雪兒臉上有兩處畫了圖案。一是眉心，紅色的，像火焰。
二是右眼角，像水中的游走的魚兒。
有了這些圖案，雪兒的臉有了『動感』。

我不用把雪兒的照片輸入通訊器搜尋，我一看雪兒，便覺得她像一位古代和民族很紅的色情AV女優三上悠亞小姐。
三上樣子漂亮，波大籮大，是一位很受歡迎的女優！

她的陰毛沒雪兒的多。雪兒的陰毛旺盛，烏黑濃密，十分性感！

「我來這裏時，遇到允娥，說金發上賓有『需要』找我，不知有甚麼『需要』呢？」雪兒問。
原來她是有事找我，不是在房外等待我叫她？
「是這樣的，我‥‥‥」我一向臉皮厚，這時，竟然有點不好意思說出來。
「金發上賓！是緊要事嗎？」雪兒問。
「這‥‥又不是甚麼緊要的事‥‥‥允娥！圖亞！你們先出去！」我說。
「不必喇！」雪兒說︰「如果不是緊要事，那明天再說吧！我來這裏是奉命請金發上賓到『楓紅閣』，我姊綾城主想見金發上賓，有事跟閣上商量。」
哦！美麗的綾城主有甚麼事要跟我商量呢？會不會她也愛上了我呢？
我找不到像她的那位女優的AV片，很失望。今晚會不會跟她的真身‥‥‥
哈！哈！
「好的！走吧！」我說。

這個故其實是『吸血三姊妹最終章』，由2015年開始寫，今年才完成，足足寫了五年。我的小說，通常幾個月就能完成一部，因為這是『三姊妹』的終結篇，是為了多年來喜歡三姊妹的讀者而寫的，所以花了很多時間，改了很多次才完成。其本上是科幻故，也有少少甜。

發哥加甜

最終章

邊度有得睇返曬發哥D故

發哥 等你好耐

發發

等左你好耐喇